<resources>
    <string name="app_name">CoByTuDemo</string>
    <string name="action_download">Download</string>
    <string name="section_format">Hello World from section: %1$d</string>

    <string name="error_parser">Błąd parsera. Spróbuj ponownie.</string>
    <string name="error_network">Błąd sieci. Spróbuj ponownie.</string>
    <string name="error_server">Błąd serwera. Spróbuj ponownie za chwilę.</string>
    <string name="error_auth_failure">Błąd uwierzytelnienia. Spróbuj ponownie.</string>
    <string name="error_network_timeout">Błąd sieci. Podłącz się do internetu i spróbuj ponownie.</string>
    <string name="suggestion_send">Gotowe</string>
    <string name="suggestion_restaurant_name">Nazwa restauracji*</string>
    <string name="suggestion_restaurant_city">Miasto*</string>
    <string name="suggestion_restaurant_street">Ulica</string>
    <string name="suggestion_restaurant_street_number">Nr.</string>
    <string name="suggestion_restaurant_phone_number">Numer telefonu restauracji</string>
    <string name="suggestion_restaurant_email">Email</string>
    <string name="accessibility_overflow">accessibility_overflow</string>
    <string name="drawer_ingredients">Ocena składników</string>
    <string name="drawer_additionals">Ocena dodatków</string>
    <string name="drawer_meals_for_me">Dania dla mnie</string>
    <string name="suggestion_restaurateur">Jestem restauratorem</string>
    <string name="drawer_profie">Profil</string>
    <string name="drawer_logout">Wyloguj</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="mainCourseDetailsActivity">MainCourseDetailsActivity</string>
    <string name="userProfileActivity">UserProfileActivity</string>
    <string name="ingredientsCategories">IngredientCategories</string>
    <string name="additionalCategories">AdditionalCategories</string>
    <string name="mainActivityTitle">Dania dla mnie</string>
    <string name="ingredientsList">IngredientsList</string>
    <string name="additionalsList">AdditionalsList</string>
    <string name="ingredientCategoriesActivityTitle">Lista kategorii składników</string>
    <string name="additionalCategoriesActivityTitle">Lista kategorii dodatków</string>
    <string name="subtitle"> <!-- Jeżeli jesteś w restauracji lub wybierasz się do niej i zastanawiasz się co by tu zjeść - tutaj znajdziesz odpowiedź. Nie musisz studiować menu, pytać kelnera lub wybierać w ciemno. CoByTu.com ma menu przygotowane specjalnie dla Ciebie. Wszystkie dania dostępne w restauracji ułożone według Twoich preferencji. Oceń jak bardzo lubisz poszczególne składniki dań i dodatki a okaże się, że każda restauracja przygotowała coś specjalnie dla Ciebie. CoByTu.com wskaże Ci co to jest. Smacznego. -->
        Jedz tylko to co lubisz...</string>
    <string name="wrong_password_title">Nieprawidłowe hasło</string>
    <string name="wrong_password_text">Wprowadzone hasło jest nieprawidłowe. Spróbuj ponownie.</string>
    <string name="wrong_register_data_title">Nieprawidłowe dane</string>
    <string name="wrong_register_data_passwords">Hasła muszą być takie same.</string>
    <string name="wrong_register_data_text">Login musi mieć więcej niż 3 znaki.\nHasło musi mieć więcej niż 6 znaków.\nNie używaj polskich znaków.\n\nPopraw:\n</string>
    <string name="wrong_register_data_text_end">\n\nUzupełnij wszystkie pola.</string>
    <string name="ok">OK</string>

    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="menu_settings">Ustawienia</string>
    <string name="menu_information">Informacje</string>
    <string name="menu_suggest_restaurant">Poleć restaurację</string>
    <string name="menu_logout">Wyloguj</string>
    <string name="menu_back_to_login">Wróć do logowania</string>
    <string name="actualize_app_data">Zaktualizuj dane</string>
    <string name="regulations">Regulamin</string>
    <string name="policy">Polityka prywatności</string>
    <string name="app_version">Wersja</string>
    <string name="todo">TODO</string>
    <string name="kategoria">Kategoria</string>
    <string name="kategorie">Kategorie</string>
    <string name="brak_danych">Brak danych</string>
    <string name="refresh_kategorie">Odśwież kategorie</string>
    <string name="refresh_skladniki">Odśwież składniki</string>
    <string name="zjedz_cos">Zjedz coś</string>
    <string name="zapisz_preferencje">Zapisz preferencje</string>
    <string name="save">Zapisz</string>
    <string name="wiecej">Więcej</string>
    <string name="zero">0</string>
    <string name="nazwa_dania">Nazwa dania</string>
    <string name="cena">800,00</string>
    <string name="czas">Czas</string>
    <string name="ocena_dania">100</string>
    <string name="sto">100</string>
    <string name="filters">Filtry</string>
    <string name="save_filters">Filtruj</string>
    <string name="location">Lokalizacja</string>
    <string name="save_location">Zatwierdź</string>
    <string name="description">Opis</string>
    <string name="currency">PLN</string>
    <string name="calories">kcal</string>
    <string name="allergens">Alergeny</string>
    <string name="no_allergens">To danie nie zawiera żadnych alergenów.</string>
    <string name="register">Zarejestruj się</string>
    <string name="first_name">Imię</string>
    <string name="last_name">Nazwisko</string>
    <string name="email">E-mail</string>
    <string name="username">Login</string>
    <string name="password">Hasło</string>
    <string name="password_repeated">Powtórz hasło</string>
    <string name="city">Miejscowość</string>
    <string name="district">Województwo</string>
    <string name="student">Student</string>
    <string name="register_student">Jestem studentem - szansa na zniżki</string>
    <string name="logging">LOGOWANIE</string>
    <string name="registering">REJESTRACJA</string>
    <string name="decline_text">Wejdź bez logowania</string>
    <string name="register_text">Rejestracja</string>
    <string name="back_to_login">Wróć do logowania</string>
    <string name="welcome_user">Cześć</string>
    <string name="register_new_user">Utwórz konto</string>
    <string name="register_completed">Zarejestrowano pomyślnie!</string>
    <string name="register_completed_email_info">Odbierz maila i potwierdź rejestrację</string>
    <string name="user_profile_email">E-mail</string>
    <string name="user_profile_city">Miejscowość</string>
    <string name="user_profile_district">Województwo</string>
    <string name="user_profile_student">Student</string>
    <string name="user_profile_allergens_info">Jak reagować na zawartość alergenu?</string>
    <string name="user_profile_allergens_info_0"> Wszystko w normie</string>
    <string name="user_profile_allergens_info_1"> Uważaj, jak zjesz to spuchnie Ci gardło</string>
    <string name="user_profile_allergens_info_2"> Nie jedz tego, bo umrzesz!</string>
    <string name="user_profile_allergens_no_action">Wyświetlaj dania</string>
    <string name="user_profile_allergens_caution_display">Wyświetlaj ostrzeżenia</string>
    <string name="user_profile_allergens_no_display">Nie wyświetlaj dania lub dodatku!</string>
    <string name="user_profile_allergens_milk">Mleko</string>
    <string name="user_profile_allergens_sesame">Sezam</string>
    <string name="user_profile_allergens_peanuts">Orzeszki ziemne</string>
    <string name="user_profile_allergens_fish">Ryby</string>
    <string name="user_profile_allergens_shellfish">Skorupiaki</string>
    <string name="user_profile_allergens_sulfur">SO2 i siarczany</string>
    <string name="user_profile_allergens_molluscs">Mięczaki</string>
    <string name="user_profile_allergens_celery">Seler</string>
    <string name="user_profile_allergens_eggs">Jaja</string>
    <string name="user_profile_allergens_charlock">Gorczyca</string>
    <string name="user_profile_allergens_lupine">Łubin</string>
    <string name="user_profile_allergens_soy">Soja</string>
    <string name="user_profile_allergens_nuts">Orzechy</string>
    <string name="user_profile_allergens_cereals">Zboża</string>
    <string name="user_profile_email_et">przyklad@domena.pl</string>
    <string name="user_profile_city_et">Miejscowość</string>
    <string name="user_profile_district_et">Województwo</string>
    <string name="main_course_photo">Zdjęcie dania</string>
    <string name="lorem_ipsum">Lorem ipsum</string>
    <string name="lorem_ipsum_short">Lorem ipsum dolor sit amet.</string>
    <string name="lorem_ipsum_long">Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.</string>
    <string name="drawer_open">Open Navigation Drawer</string>
    <string name="drawer_close">Close Navigation Drawer</string>
    <string name="drawerFirstRowSeeProfile">Zobacz swój profil</string>
    <string name="logoutAlertTitle">Wylogowanie</string>
    <string name="logoutAlertMessage">Czy na pewno chcesz się wylogować?</string>
    <string name="logoutAlertYesButton">Tak</string>
    <string name="logoutAlertNoButton">Nie</string>
    <string name="crash_raport_toast_text">Ups, coś sie popsuło, ale spokojnie - wysłałem maila z raportem do Jacka. On to naprawi!</string>
    <string name="choose_category_eval">Wybierz ocenę kategorii</string>
    <string name="tap_to_change_eval">Dotknij buźkę, żeby ocenić składnik</string>
    <string name="fast_evaluation_text">Szybka ocena - dotknij buźkę, aby nadać jedną ocenę całej kategorii</string>
    <string name="dialog_category_eval_title">Oceń całą kategorię</string>
    <string name="dialog_category_eval_message1">Czy chcesz nadać wszystkim składnikom  w kategorii&#160;</string>
    <string name="dialog_category_eval_message2">&#160;ocenę:&#160;</string>
    <string name="filter_location_restaurant">Restauracja</string>
    <string name="install_barcode_scanner">Zainstaluj skaner</string>
    <string name="install_barcode_scanner_description1">Ta opcja wymaga skanera. \n\nMusisz zainstalować&#160;</string>
    <string name="install_barcode_scanner_description2">Barcode Scanner (ZXing)</string>
    <string name="no_meals">Wygląda na to, że nie ma dań, internet zamulił. Spróbuj ponownie.</string>
    <string name="contact">Kontakt</string>

    <string-array name="tabs_main_courses_details">
        <item>INFO</item>
        <item>RESTAURACJE</item>
        <item>OCENA</item>
        <item>OPINIE</item>
    </string-array>

    <string name="facilities">Udogodnienia</string>
    <string name="airconditioning">KLIMATYZACJA</string>
    <string name="playground">STREFA ZABAWY</string>
    <string name="takeaway">DANIA NA WYNOS</string>
    <string name="parking">WŁASNY PARKING</string>
    <string name="wifi">WI-FI</string>
    <string name="garden">OGRÓDEK LETNI</string>
    <string name="card">PŁATNOŚĆ KARTĄ</string>
    <string name="wheelchair">UDOGODNIENIA DLA NIEPEŁNOSPRAWNYCH</string>
    <string name="ingredients">Składniki dania</string>
    <string name="additionals">Dodatki</string>

    <string-array name="main_courses_details_opinions_look">
        <item>nieapetyczny</item>
        <item>kiepski</item>
        <item>poprawny</item>
        <item>apetyczny</item>
        <item>rewelacyjny</item>
    </string-array>
    <string-array name="main_courses_details_opinions_taste">
        <item>tragiczny</item>
        <item>nieokreślony</item>
        <item>dobry</item>
        <item>pyszny</item>
        <item>wyśmienity</item>
    </string-array>
    <string-array name="main_courses_details_opinions_smell">
        <item>tragiczny</item>
        <item>brak</item>
        <item>neutralny</item>
        <item>przyjemny</item>
        <item>rewelacyjny</item>
    </string-array>
    <string-array name="main_courses_details_opinions_temperature">
        <item>za niska</item>
        <item>za wysoka</item>
        <item>prawie dobra</item>
        <item>odpowiednia</item>
        <item>idealna</item>
    </string-array>
    <string-array name="main_courses_details_opinions_quantity">
        <item>bardzo mała</item>
        <item>mała</item>
        <item>średnia</item>
        <item>właściwa</item>
        <item>duża</item>
    </string-array>
    <string-array name="main_courses_details_opinions_price">
        <item>za wysoka</item>
        <item>ciut za wysoka</item>
        <item>właściwa</item>
        <item>niska</item>
        <item>bardzo niska</item>
    </string-array>
    <string-array name="main_courses_details_opinions_main_course_description">
        <item>Danie nie posiada cech zawartych w opisie</item>
        <item>Danie nie w pełni odpowiada opisowi</item>
        <item>Danie posiada cechy zawarte w opisie</item>
        <item>Danie idealnie odpowiada opisowi</item>
        <item>Danie jest znacznie lepsze niż wynika to z opisu</item>
    </string-array>
    <string-array name="main_courses_details_opinions_photo">
        <item>Danie wygląda zupełnie inaczej niż na zdjęciu</item>
        <item>Danie nie wygląda dokładnie tak jak na zdjęciu</item>
        <item>Danie wygląda podobnie jak na zdjęciu</item>
        <item>Danie wygląda dokładnie tak jak na zdjęciu</item>
        <item>Danie wygląda znacznie lepiej niż na zdjęciu</item>
    </string-array>
    <string-array name="main_courses_details_opinions_cobytucom">
        <item>błędnie wyliczyło poziom lubienia dania</item>
        <item>nieprecyzyjnie wyliczyło poziom lubienia dania</item>
        <item>poprawnie wyliczyło poziom lubienia dania</item>
        <item>właściwie uporządkowało listę dań</item>
        <item>pomogło mi w wyborze właściwego dania</item>
    </string-array>

    <string name="added">Dodano</string>
    <string name="modified">Zmodyfikowano</string>
    <string name="look">Wygląd</string>
    <string name="taste">Smak</string>
    <string name="smell">Zapach</string>
    <string name="temperature">Temperatura</string>
    <string name="quantity">Ilość</string>
    <string name="price">Cena</string>
    <string name="opinion_main_course_description">Opis dania</string>
    <string name="photo">Zdjęcie</string>
    <string name="listRefreshed">Lista została odświeżona</string>
    <string name="restauranSuggestThanks">Dziękujemy za polecenie restauracji</string>
    <string name="refreshAppDataCompleted">Dane zostały odświeżone</string>
    <string name="allEvaluationsAreTheSame">Wszystkie oceny są takie same!, czyli: </string>
    <string name="unknownQRCode">To nie jest QR kod należący do CoByTu.com. Zeskanuj poprawny kod</string>
    <string name="notLocationCode">Tym kodem nie zeskanujesz lokalizacji. Zeskanuj poprawny kod</string>
    <string name="noLocationScanned">Nie zeskanowałeś lokalizacji</string>
    <string name="scanAgain">Coś poszło nie tak. Zeskanuj jeszcze raz</string>
    <string name="categoryListRefreshedIngredients">Lista kategorii składników odświeżona!</string>
    <string name="categoryListRefreshedAdditionals">Lista kategorii dodatków odświeżona!</string>
    <string name="noActionPerformedAdditionals">Nie dokonałeś żadnych zmian w składnikach!</string>
    <string name="noActionPerformedIngredients">Nie dokonałeś żadnych zmian w składnikach!</string>
    <string name="sortAZ">Lista posortowana alfaberycznie rosnąco</string>
    <string name="sortZA">Lista posortowana alfaberycznie malejąco</string>
    <string name="sortEvalASC">Lista posortowana wg oceny rosnąco</string>
    <string name="sortEvalDESC">Lista posortowana wg oceny malejąco</string>
    <string name="sortGroupCategoryASC">Lista posortowana wg grup kategorii rosnąco</string>
    <string name="sortGroupCategoryDESC">Lista posortowana wg grup kategorii malejąco</string>
    <string name="noCategories">Nie udało się pobrać kategorii"</string>
    <string name="JSONError">Błąd związany z JSONem"</string>
    <string name="noAdditionalsInCategory">Brak dodatków w wybranej kategorii"</string>
    <string name="noIngredientsInCategory">Brak składników w wybranej kategorii"</string>
    <string name="suggestRestaurant">Poleć restaurację</string>
    <string name="fillCityAndName">Uzupełnij nazwę i miasto restauracji"</string>

    <string name="prefsCategoryData">Dane</string>
    <string name="prefsAboutApp">O aplikacji</string>

    <string name="tabTitleAll">WSZYSTKO</string>
    <string name="tabTitleSnacks">PRZYSTAWKI</string>
    <string name="tabTitleSoups">ZUPY</string>
    <string name="tabTitleSalads">SAŁATKI</string>
    <string name="tabTitleMainCourses">DANIA GŁÓWNE</string>
    <string name="tabTitleForKids">DLA DZIECI</string>
    <string name="tabTitleDesserts">DESERY</string>
    <string name="tabTitleBeverages">NAPOJE</string>
    <string name="tabTitleAlcohol">ALKOHOLE</string>

    <string name="priceDependsOnLocation">Cena zależy od lokalizacji</string>

    <string name="noAdditionalsPredicted">To danie nie przewiduje dodatków</string>
    <string name="sendEmail">Wyślij maila</string>
    <string name="createAccountInWWW">Stwórz konto na www.cobytu.com</string>

    <string name="downloadingAdditionalsCategories">Pobieranie kategorii dodatków...</string>
    <string name="downloadingFilters">Pobieranie filtrów...</string>
    <string name="downloadingIngredientsCategories">Pobieranie kategorii składników...</string>
    <string name="downloadingMainCourses">Pobieranie dań...</string>

    <string name="chooseDistrict">Wybierz województwo</string>
    <string name="chooseCity">Wybierz miasto</string>
    <string name="chooseRestaurant">Wybierz restaurację</string>

    <string name="loadMoreMainCourses">Ładuję kolejne dania</string>

    <string name="updateLocation">Zaktualizuj lokalizację</string>
    <string name="facebook_app_id">434189893456716</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="title_activity_regulations">RegulationsActivity</string>
    <string name="dummy_button">Dummy Button</string>
    <string name="dummy_content">DUMMY\nCONTENT</string>
    <string name="title_activity_preference">PreferenceActivity</string>
    <string name="title_activity_opinion_acitivty">OpinionAcitivty</string>


    <string name="opinionsListActivityTitle">Twoje opinie</string>

    <string name="opinionActivityTitleADD">Dodaj opinię o daniu</string>
    <string name="opinionActivityTitleEDIT">Edytuj opinię o daniu</string>
    <string name="opinionValueAuthor">Autor opinii*</string>
    <string name="opinionValueTitle">Tytuł opinii*</string>
    <string name="opinnionValueDescription">Treść opinii</string>

    <string name="opinionValueMandatoryfield">Pole obowiązkowe</string>
    <string name="opinionValueOptionally">(Opcjonalnie)</string>
    <string name="opinionValuePointsForMeal">Dodaj punkty dla dania</string>
    <string name="opinionValueLook">Wygląd</string>
    <string name="opinionValueTaste">Smak</string>
    <string name="opinionValueSmell">Zapach</string>
    <string name="opinionValueTemperature">Temperatura</string>
    <string name="opinionValueQuantity">Ilość</string>
    <string name="opinionValuePrice">Cena</string>
    <string name="opinionValueMealDescription">Opis</string>
    <string name="opinionValuePhoto">Zdjęcie</string>
    <string name="opinionValueCoByTu">CoByTu.com</string>
    <string name="opinionsEnterMandatoryFields">Uzupełnij pola obowiązkowe</string>
    <string name="opinionValueBackToDescription">Wróć do opisu</string>
    <string name="loginToEditOpinions">Zaloguj się, żeby edytować swoje opinie</string>
    <string name="noOpinions">Nie ma opinii, nie ma sortowania</string>
    <string name="preferenceTooltips">Dymki pomocy</string>
    <string name="shallIswitchOffTooltipHelper">Wyłączyć dymki pomocy?</string>
    <string name="activateTooltipHelper">Aktywuj dymki pomocy</string>
    <string name="checkboxToSwitchOnTooltipHelper">Zaznacz, żeby włączyć dymki pomocy</string>
    <string name="checkboxToSwitchOffTooltipHelper">Zaznacz, żeby wyłączyć dymki pomocy</string>
    <string name="toSwitchOnTooltipEnterSettings"><![CDATA[Aby ponownie włączyć dymki wejdź w Ustawienia > Dymki pomocy]]></string>
    <string name="tooltipOpinionBackToDescription">Wróć do opisu</string>
    <string name="tooltipOpinionAddMealPoints">Dodaj punkty dla dania</string>
    <string name="alertDialogOpinionTooltipSwitchOFF">Wyłącz</string>
    <string name="alertDialogOpinionTooltipDoNotSwitchOFF">Nic nie zmieniaj</string>
    <string name="sortOpinions">Sortowanie opinii</string>
    <string name="sortOpinionsByEvaluationASC">"od najgorszej oceny"</string>
    <string name="sortOpinionsByEvaluationDESC">"od najlepszej oceny"</string>
    <string name="sortOpinionsByAddingDateASC">od najstarszych</string>
    <string name="sortOpinionsByAddingDateDESC">od najnowszych</string>
    <string name="opinionPointsForMeal">Punkty dla dania</string>
    <string name="title_activity_opinions_list">OpinionsListActivity</string>
    <string name="noOpinionsToEdit">Tu nie ma Twoich opinii. Nie ma co edytować</string>
    <string name="editOpinion">EDYTUJ</string>
    <string name="weightUnit">" g"</string>
    <string name="kcalUnit">" kcal"</string>
    <string name="timeUnit">" min"</string>
    <string name="chooseVariantAdditionals">Wybierz dodatki wariantowe:</string>
    <string name="chooseExtraAdditionals">Dodatkowo:</string>

    <!-- QR Code -->
    <string name="no_camera_permission">Ta aplikacja nie może działać, ponieważ nie ma zgody na użycie aparatu. Aplikacja będzie teraz wyjść.</string>
    <string name="permission_camera_rationale">Access to the camera is needed for detection</string>
    <string name="low_storage_error">Face detector dependencies cannot be downloaded due to low device storage</string>
    <string name="barcode_error">"Błąd przy skanowaniu QR kodu: %1$s"</string>
    <string name="barcode_failure">Nic nie zeskanowano</string>
    <string name="tapToCapturePinchStretchToZoomInfo">Uszczypnij/rościągnij, żeby zbliżyć/oddalić</string>
    <string name="noRestaurantInDB">Brak restauracji</string>
    <string name="notLocationQRCode">To nie jest kod lokalizacji</string>

    <string name="licencesopensource">Licencje open source</string>
    <string name="mainCourse">Danie</string>
    <string name="title_activity_main_courses_details">MainCoursesDetailsActivity</string>
    <string name="search_hint">Wyszukaj dania</string>
    <string name="menu_search">Szukaj</string>

    <string-array name="snaps_subcategories">
        <item>CIEPŁE</item>
        <item>ZIMNE</item>
    </string-array>

    <string-array name="soups_subcategories">
        <item>CZYSTE</item>
        <item>ZABIELANE</item>
        <item>KREMY</item>
    </string-array>

    <string-array name="salads_subcategories">
        <item>WEGETARIAŃSKIE</item>
        <item>Z MIĘSEM</item>
        <item>Z RYBĄ</item>
    </string-array>

    <string-array name="main_courses_subcategories">
        <item>MIĘSA</item>
        <item>RYBY</item>
        <item>OWOCE MORZA</item>
        <item>WEBETARIAŃSKIE</item>
        <item>DRÓB</item>
        <item>WIEPRZOWINA</item>
        <item>WOŁOWINA</item>
        <item>STEKI</item>
        <item>BURGERY</item>
        <item>MAKARONY</item>
        <item>PIEROGI</item>
        <item>NALEŚNIKI</item>
        <item>PIZZE</item>
        <item>TARTY</item>
        <item>KLUSKI</item>
        <item>PLACKI</item>
    </string-array>

    <string-array name="kids_subcategories">
        <item>ZUPY</item>
        <item>DANIA GŁÓWNE</item>
    </string-array>

    <string-array name="desserts_subcategories">
        <item>CIASTA</item>
        <item>LODY</item>
        <item>KREMY</item>
        <item>KOKTAJLE</item>
        <item>FITNESS</item>
        <item>CZEKOLADY</item>
        <item>GALARETKI</item>
    </string-array>

    <string-array name="beverages_subcategories">
        <item>HERBATY</item>
        <item>KAWY</item>
        <item>SOKI</item>
        <item>CIEPŁE</item>
        <item>ZIMNE</item>
        <item>GAZOWANE</item>
        <item>NIEGAZOWANE</item>
    </string-array>


    <string-array name="snaps_subcategories_id">
        <item>101</item>
        <item>102</item>
    </string-array>

    <string-array name="soups_subcategories_id">
        <item>103</item>
        <item>104</item>
        <item>105</item>
    </string-array>

    <string-array name="salads_subcategories_id">
        <item>133</item>
        <item>134</item>
        <item>139</item>
    </string-array>

    <string-array name="main_courses_subcategories_id">
        <item>106</item>
        <item>107</item>
        <item>108</item>
        <item>109</item>
        <item>110</item>
        <item>111</item>
        <item>112</item>
        <item>113</item>
        <item>114</item>
        <item>115</item>
        <item>116</item>
        <item>117</item>
        <item>118</item>
        <item>138</item>
        <item>135</item>
        <item>136</item>
    </string-array>

    <string-array name="kids_subcategories_id">
        <item>152</item>
        <item>153</item>
    </string-array>

    <string-array name="desserts_subcategories_id">
        <item>131</item>
        <item>132</item>
        <item>137</item>
        <item>140</item>
        <item>141</item>
        <item>150</item>
        <item>111</item>
    </string-array>

    <string-array name="beverages_subcategories_id">
        <item>121</item>
        <item>122</item>
        <item>123</item>
        <item>119</item>
        <item>120</item>
        <item>124</item>
        <item>125</item>
    </string-array>



    <string name="default_json">{"dania":[{"da_id":"1","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/placek_po_zbujnicku_0025_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"Mi\u0119sne","da_nazwa":"Placek po zb\u00f3jnicku","da_opis":"Placek ziemniaczany z farszem z mi\u0119sa wieprzowego, w sosie pieczarkowym, posypany \u017c\u00f3\u0142tym serem","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"10","waga":140,"kcal":243,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"2","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/de_volaille (2)1_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Kotlet de volaille","da_opis":"Kotlet z piersi kurczaka z mase\u0142kiem","da_srednia":"4.63","do_podst":["z zestawem sur\u00f3wek","z frytkami"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"10","waga":630,"kcal":1237,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"3","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/pierogi_z_serem2_1_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pierogi z serem","da_opis":"Pierogi z bia\u0142ym serem z mase\u0142kiem i cynamonem, na s\u0142odko","da_srednia":"4.13","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"10","waga":120,"kcal":217,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"4","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/pier_ze_szpinakiem3_1_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pierogi ze szpinakiem","da_opis":"Pierogi ze szpinakiem zasma\u017canym na boczku i przyprawionym czosnkiem, na ostro","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"10","waga":120,"kcal":186,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"5","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"Mi\u0119sne","da_nazwa":"Go\u0142\u0105bek w sosie pomidorowym","da_opis":"Wieprzowe mi\u0119so mielone z ry\u017cem zawini\u0119te w li\u015b\u0107 kapusty","da_srednia":"0.00","do_podst":["z ziemniakami puree","w sosie pomidorowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"10","waga":430,"kcal":497,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"6","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/dorsz1_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Dorsz sma\u017cony","da_opis":"Dorsz sma\u017cony","da_srednia":"0.00","do_podst":["z gotowanymi ziemniakami","z sur\u00f3wk\u0105 z bia\u0142ej kapusty"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"15,00","cena":"15,00","da_czas":"15","waga":580,"kcal":455,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"7","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"\u0141oso\u015b grilowany","da_opis":"\u0141oso\u015b grilowany ze szpinakiem","da_srednia":"0.00","do_podst":["z gotowanymi warzywami","z ziemniakami puree"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"30,00","cena":"30,00","da_czas":"15","waga":720,"kcal":631,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"8","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/nalesniki_z_jagodami_ps_2_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Nale\u015bniki z jagodami","da_opis":"Nale\u015bniki z jagodami i bit\u0105 \u015bmietan\u0105, na s\u0142odko","da_srednia":"4.38","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"15","waga":130,"kcal":262,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"9","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/kopytka1_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Kopytka z kapust\u0105","da_opis":"Kopytka z kapust\u0105 kiszon\u0105, gotowan\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"8,00","cena":"8,00","da_czas":"10","waga":130,"kcal":125,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"10","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzk","da_kategoria":"3","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Sa\u0142atka grecka","da_opis":"Sa\u0142atka z sa\u0142aty lodowej, pomidora, og\u00f3rka i papryki, z kawa\u0142kami sera feta, w sosie greckim","da_srednia":"0.00","do_podst":["z pieczywem w formie grzanek"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"9,00","cena":"9,00","da_czas":"15","waga":150,"kcal":109,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"11","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"6","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Deser lodowy","da_opis":"Trzy ga\u0142ki lod\u00f3w waniliowych z owocami i bit\u0105 \u015bmietan\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"10","waga":130,"kcal":293,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"12","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"6","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Szarlotka z lodami","da_opis":"Szarlotka na ciep\u0142o z bit\u0105 \u015bmietan\u0105 i lodami waniliowymi","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"9,00","cena":"9,00","da_czas":"10","waga":130,"kcal":368,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"13","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/krem_pomidorowy_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"2","da_rodzaj":"Wegetaria\u0144skie","da_nazwa":"Krem pomidorowy","da_opis":"Kremowa zupa z pomidor\u00f3w z kwa\u015bna \u015bmietan\u0105, orzeszkami piniowymi, suszonym pomidorem oraz serem Grana Padano","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"10","waga":200,"kcal":214,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"14","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"1","da_rodzaj":"Wegetaria\u0144skie, Pieczywo","da_nazwa":"Focaccia","da_opis":"Kruche pieczywo wypiekane z oliw\u0105 z oliwek, sol\u0105 i rozmarynem","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"9,00","cena":"9,00","da_czas":"10","waga":210,"kcal":586,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"15","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/carpacio_weget_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"1","da_rodzaj":"Wegetaria\u0144skie","da_nazwa":"Carpaccio wegetaria\u0144skie","da_opis":"Kawa\u0142ki gotowanego buraka z rukol\u0105, orzechami i serem pasterskim, z kremem balsamicznym","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"14,00","cena":"14,00","da_czas":"15","waga":140,"kcal":125,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"16","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/tatar_wolowy_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"1","da_rodzaj":"Mi\u0119sne, Wo\u0142owina","da_nazwa":"Tatar z pol\u0119dwicy wo\u0142owej","da_opis":"Siekana pol\u0119dwica wo\u0142owa z \u017c\u00f3\u0142tkiem sous-vide i dodatkami","da_srednia":"0.00","do_podst":["z kawa\u0142kami brioszki"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"24,00","cena":"24,00","da_czas":"20","waga":290,"kcal":588,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"17","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"1","da_rodzaj":"Owoce morza","da_nazwa":"Krewetki pikantne","da_opis":"Krewetki sma\u017cone na ma\u015ble z czosnkiem, koprem i papryk\u0105 chili, przyprawione curry i bia\u0142ym winem","da_srednia":"0.00","do_podst":["z kawa\u0142kami brioszki"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"19,00","cena":"19,00","da_czas":"20","waga":180,"kcal":398,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"18","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"1","da_rodzaj":"Owoce morza","da_nazwa":"Krewetki \u0142agodne","da_opis":"Krewetki sma\u017cone na ma\u015ble z czosnkiem, natk\u0105 pietruszki i w bia\u0142ym winem","da_srednia":"0.00","do_podst":["z kawa\u0142kami brioszki"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"19,00","cena":"19,00","da_czas":"20","waga":190,"kcal":473,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"19","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"3","da_rodzaj":"Dr\u00f3b","da_nazwa":"Sa\u0142atka Cezar z kurczakiem","da_opis":"Sa\u0142atka z kurczakiem, sosem na bazie domowego majonezu, z pomidorkami koktajlowymi, grzank\u0105, anchois i serem Grana Padano","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"16,00","cena":"16,00","da_czas":"15","waga":350,"kcal":726,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"20","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"3","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Sa\u0142atka z grilowanymi warzywami","da_opis":"Sa\u0142aty z grilowanymi warzywami, serem Gorgonzola oraz pestkami dyni i s\u0142onecznika","da_srednia":"0.00","do_podst":["z sosem Vinegrette"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"16,00","cena":"16,00","da_czas":"15","waga":300,"kcal":309,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"21","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"3","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Sa\u0142atka sezonowa du\u017ca","da_opis":"Sa\u0142aty z pra\u017conymi pestkami dyni i s\u0142onecznika, z serem Grana Padano, pomidorkami i sosem Vinegrette","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"15","waga":240,"kcal":226,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"22","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"3","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Sa\u0142ata sezonowa ma\u0142a","da_opis":"Sa\u0142aty z pra\u017conymi pestkami dyni i s\u0142onecznika, z serem Grana Padano, pomidorkami i sosem Vinegrette","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"6,00","cena":"6,00","da_czas":"15","waga":120,"kcal":113,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"23","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/burger_classic_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"Mi\u0119sne","da_nazwa":"Burger classic","da_opis":"Brioszka z mielonym mi\u0119sem wo\u0142owym i dodatkami oraz domowym majonezem","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"22,00","cena":"22,00","da_czas":"20","waga":365,"kcal":864,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"24","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/burger_barbeque_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"Mi\u0119sne","da_nazwa":"Burger barbeque","da_opis":"Brioszka z mielonym mi\u0119sem wo\u0142owym i dodatkami oraz domowym majonezem i serem Gorgonzola","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"22,00","cena":"22,00","da_czas":"20","waga":395,"kcal":938,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"25","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"1","da_rodzaj":"Mi\u0119sne, Wo\u0142owina","da_nazwa":"Carpaccio wo\u0142owe","da_opis":"Kawa\u0142ki surowej pol\u0119dwicy wo\u0142owej z dodatkiem marynowanych warzyw","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"24,00","cena":"24,00","da_czas":"20","waga":165,"kcal":214,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"26","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"Mi\u0119sne","da_nazwa":"Bologne","da_opis":"Ragout wo\u0142owe w sosie pomidorowym z warzywami i serem Grana Padano","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":["z makaronem tagiatelle + 0.00 z\u0142","z makaronem pappardelle + 0.00 z\u0142","z makaronem spaghetti + 0.00 z\u0142","z makaronem garganelli + 0.00 z\u0142"],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"19,00","cena":"19,00","da_czas":"15","waga":330,"kcal":718,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"27","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"Mi\u0119sne","da_nazwa":"Carbonara","da_opis":"Sos \u015bmietanowy ze sma\u017conym bekonem, \u017c\u00f3\u0142tkiem, serem Grana Padano i przyprawami","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":["z makaronem tagiatelle + 0.00 z\u0142","z makaronem pappardelle + 0.00 z\u0142","z makaronem spaghetti + 0.00 z\u0142","z makaronem garganelli + 0.00 z\u0142"],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"19,00","cena":"19,00","da_czas":"15","waga":400,"kcal":1317,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"28","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Gamberetti","da_opis":"Sos pomidorowy z krewetkami, rukol\u0105, serem Grana Padano i pomidorkami koktajlowymi","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":["z makaronem tagiatelle + 0.00 z\u0142","z makaronem pappardelle + 0.00 z\u0142","z makaronem spaghetti + 0.00 z\u0142","z makaronem garganelli + 0.00 z\u0142"],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"23,00","cena":"23,00","da_czas":"15","waga":430,"kcal":789,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"29","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Olio","da_opis":"Oliwa z czosnkiem, natka pietruszki, papryka chili i serem Grana Padano","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":["z makaronem tagiatelle + 0.00 z\u0142","z makaronem pappardelle + 0.00 z\u0142","z makaronem spaghetti + 0.00 z\u0142","z makaronem garganelli + 0.00 z\u0142"],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"16,00","cena":"16,00","da_czas":"15","waga":228,"kcal":824,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"30","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Porcini","da_opis":"Kremowy sos z le\u015bnymi grzybami i serem Grana Padano","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":["z makaronem tagiatelle + 0.00 z\u0142","z makaronem pappardelle + 0.00 z\u0142","z makaronem spaghetti + 0.00 z\u0142","z makaronem garganelli + 0.00 z\u0142"],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"22,00","cena":"22,00","da_czas":"15","waga":345,"kcal":913,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"31","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/herbata1_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Herbata czarna","da_opis":"Herbata czarna Lipton","da_srednia":"3.63","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"5,00","cena":"5,00","da_czas":"5","waga":150,"kcal":4,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"32","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/pomidorowa2_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"2","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pomidorowa z ry\u017cem","da_opis":"\u0141agodna zupa pomidorowa z ry\u017cem","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"4,00","cena":"4,00","da_czas":"5","waga":330,"kcal":228,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"33","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/zurek1_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"2","da_rodzaj":"","da_nazwa":"\u017burek","da_opis":"\u017burek z kie\u0142bas\u0105 \u015bl\u0105sk\u0105 i ziemniakami","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"4,00","cena":"4,00","da_czas":"5","waga":230,"kcal":321,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"34","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/rosol_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"2","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Ros\u00f3\u0142 z makaronem","da_opis":"Ros\u00f3\u0142 z makaronem","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"4,00","cena":"4,00","da_czas":"5","waga":330,"kcal":219,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"35","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/ogorkowa1_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"2","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Zupa og\u00f3rkowa","da_opis":"Zupa og\u00f3rkowa z ziemniakami","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"4,00","cena":"4,00","da_czas":"5","waga":330,"kcal":173,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"36","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/krupnik1_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"2","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Krupnik","da_opis":"Krupnik z ziemniakami","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"4,00","cena":"4,00","da_czas":"5","waga":330,"kcal":151,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"37","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"2","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Groch\u00f3wka","da_opis":"Groch\u00f3wka z kie\u0142bas\u0105 i ziemniakami","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"4,00","cena":"4,00","da_czas":"5","waga":330,"kcal":276,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"38","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"2","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Zupa pieczarkowa","da_opis":"Zupa pieczarkowa z ziemniakami","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"4,00","cena":"4,00","da_czas":"5","waga":330,"kcal":207,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"39","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/barszcz1_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"2","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Barszcz ukrai\u0144ski","da_opis":"Barszcz ukrai\u0144ski z ziemniakami","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"4,00","cena":"4,00","da_czas":"5","waga":330,"kcal":203,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"40","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/schabowy2_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Kotlet schabowy","da_opis":"Kotlet schabowy w panierce","da_srednia":"0.00","do_podst":["z frytkami","z sur\u00f3wk\u0105 z bia\u0142ej kapusty"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"10","waga":300,"kcal":771,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"41","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Kark\u00f3wka w sosie w\u0142asnym","da_opis":"Kark\u00f3wka pieczona w piecu","da_srednia":"0.00","do_podst":["z kluskami \u015bl\u0105skimi","z sur\u00f3wk\u0105 z bia\u0142ej kapusty","w szarym sosie"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"15,00","cena":"15,00","da_czas":"10","waga":340,"kcal":827,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"42","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/kurczak_filet1_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Grilowany filet z piersi kurczaka","da_opis":"Grilowany filet z piersi kurczaka","da_srednia":"0.00","do_podst":["z bia\u0142ym ry\u017cem","z sur\u00f3wk\u0105 z bia\u0142ej kapusty"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"17,00","cena":"17,00","da_czas":"15","waga":310,"kcal":319,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"43","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pol\u0119dwiczka weprzowa w sosie","da_opis":"Pol\u0119dwiczka wieprzowa","da_srednia":"0.00","do_podst":["z pieczonymi ziemniakami","z mieszank\u0105 warzyw grilowanych","w sosie \u015bmietanowo-pieprzowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"30,00","cena":"30,00","da_czas":"20","waga":340,"kcal":574,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"44","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pierogi z kapust\u0105 i grzybami","da_opis":"Pierogi z kapust\u0105 kiszon\u0105 i grzybami","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"10","waga":120,"kcal":125,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"45","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/ruskie11_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pierogi ruskie","da_opis":"Pierogi ruskie - farsz z gotowanych ziemniak\u00f3w, bia\u0142ego sera i cebuli zawijany w ciasto pierogowe, okraszone podsma\u017conymi kawa\u0142kami boczku z cebulk\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"10","waga":200,"kcal":426,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"46","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pierogi z mi\u0119sem","da_opis":"Pierogi z mi\u0119sem - farsz wieprzowo-drobiowy zawijany w ciasto pierogowe, z dodatkiem w\u0119dzonego boczku sma\u017conego z cebulk\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"10","waga":240,"kcal":502,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"47","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Kaczka na czerwonej kapu\u015bcie","da_opis":"Po\u0142owa kaczki duszona i zapiekana z jab\u0142kami, cynamonem i miodem","da_srednia":"0.00","do_podst":["z kluskami \u015bl\u0105skimi","z gotowan\u0105 modr\u0105 kapust\u0105"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"45,00","cena":"45,00","da_czas":"30","waga":650,"kcal":1080,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"48","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowa grodzka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pierogi z truskawkami","da_opis":"Pierogi z truskawkami i mase\u0142kiem","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"10","waga":185,"kcal":262,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"49","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"3","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Sa\u0142atka z grilowanym kurczakiem","da_opis":"Grilowane kawa\u0142ki z piersi kurczaka w sa\u0142acie lodowej z dodatkiem og\u00f3rka i pomidora","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie \u015bmietanowo-czosnkowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"15,00","cena":"15,00","da_czas":"15","waga":225,"kcal":163,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"50","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/nalesniki_z_serem_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Nale\u015bniki z serem","da_opis":"Nale\u015bniki z bia\u0142ym serem","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"15","waga":230,"kcal":629,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"51","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/goraca_jagoda1_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"6","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Gor\u0105ca jagoda","da_opis":"Trzy ga\u0142ki lod\u00f3w waniliowych w sosie z gor\u0105cych jag\u00f3d, podane z bit\u0105 \u015bmietan\u0105","da_srednia":"4.25","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"15,00","cena":"15,00","da_czas":"10","waga":220,"kcal":438,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"52","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Herbata zielona","da_opis":"Herbata zielona Dilmah","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"6,00","cena":"6,00","da_czas":"5","waga":150,"kcal":4,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"53","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Herbata owocowa","da_opis":"Herbata owocowa Dilmah","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"6,00","cena":"6,00","da_czas":"5","waga":150,"kcal":4,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"54","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Espresso","da_opis":"Kawa espresso MK Cafe","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"6,00","cena":"6,00","da_czas":"5","waga":50,"kcal":2,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"55","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/kawa1_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Kawa czarna","da_opis":"Kawa czarna parzona z ekspresu","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"5,00","cena":"5,00","da_czas":"5","waga":100,"kcal":4,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"56","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Kawa bia\u0142a","da_opis":"Czarna parzona kawa z dodatkiem niewielkiej ilo\u015bci mleka","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"6,00","cena":"6,00","da_czas":"5","waga":110,"kcal":10,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"57","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/latte1_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Kawa latte","da_opis":"Czarna parzona kawa ze spienionym mlekiem","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"8,00","cena":"8,00","da_czas":"5","waga":200,"kcal":92,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"58","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Kawa cappuccino","da_opis":"Czarna parzona kawa z dodatkiem mleka","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"6,00","cena":"6,00","da_czas":"5","waga":150,"kcal":20,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"59","da_uz_id":"3","da_foto":"0\/zywiec1_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Piwo \u017bywiec","da_opis":"Piwo \u017bywiec butelkowe lub z beczki","da_srednia":"5.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z sokiem malinowym"],"alergeny":[],"cena_podst":"6,00","cena":"6,00","da_czas":"5","waga":500,"kcal":245,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"60","da_uz_id":"3","da_foto":"0\/tyskie1_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Piwo Tyskie","da_opis":"Piwo Tyskie butelkowe","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z sokiem malinowym"],"alergeny":[],"cena_podst":"6,00","cena":"6,00","da_czas":"5","waga":500,"kcal":320,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"61","da_uz_id":"3","da_foto":"0\/heineken_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Piwo Heineken","da_opis":"Piwo Heineken butelkowe","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z sokiem malinowym"],"alergeny":[],"cena_podst":"7,00","cena":"7,00","da_czas":"5","waga":500,"kcal":175,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"62","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/martini1_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Wino Martini","da_opis":"Wino Martini czerwone p\u00f3\u0142s\u0142odkie","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"8,00","cena":"8,00","da_czas":"5","waga":100,"kcal":108,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"63","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/czerwone1_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Wino czerwone","da_opis":"Wino czerwone lub r\u00f3\u017cowe p\u00f3\u0142s\u0142odkie","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"8,00","cena":"8,00","da_czas":"5","waga":100,"kcal":160,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"64","da_uz_id":"3","da_foto":"3\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Wino bia\u0142e","da_opis":"Wino bia\u0142e wytrawne","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"8,00","cena":"8,00","da_czas":"5","waga":100,"kcal":82,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"65","da_uz_id":"3","da_foto":"0\/Kropla_Beskidu_250_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Kropla Beskidu","da_opis":"Woda mineralna, niegazowana","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"2,50","cena":"2,50","da_czas":"5","waga":250,"kcal":0,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"66","da_uz_id":"3","da_foto":"0\/Coca-Cola_200_ml_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Coca-Cola","da_opis":"Nap\u00f3j gazowany Coca-Cola w butelce","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"3,50","cena":"3,50","da_czas":"5","waga":200,"kcal":84,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"67","da_uz_id":"3","da_foto":"0\/sprite-02-glass_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Sprite","da_opis":"Nap\u00f3j gazowany Sprite w butelce","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"3,50","cena":"3,50","da_czas":"5","waga":200,"kcal":84,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"68","da_uz_id":"3","da_foto":"0\/NESTEA-250ML-lemon_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Nestae","da_opis":"Nap\u00f3j herbaciany o smaku cytrynowym, niegazowany","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"3,50","cena":"3,50","da_czas":"5","waga":250,"kcal":48,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"69","da_uz_id":"3","da_foto":"0\/blackcurrant_200ml_m.jpg","da_gdzie":"Nowa Grodzka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Cappy nektar  czarna porzeczka","da_opis":"Nap\u00f3j o smaku czarnej porzeczki z zag\u0119szczonego soku z czarnych porzeczek (25%), pasteryzowany","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"3,50","cena":"3,50","da_czas":"5","waga":200,"kcal":98,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"70","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Stek z antrykotu","da_opis":"Grillowany stek z antrykotu z warzywami sezonowymi","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z sosem serowym","w sosie grzybowym","z sosem barbecue"],"alergeny":[],"cena_podst":"39,00","cena":"39,00","da_czas":"30","waga":400,"kcal":660,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"71","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Stek z rostbefu","da_opis":"Grillowany stek z rostbefu z warzywami sezonowymi","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z sosem serowym","w sosie grzybowym","z sosem barbecue"],"alergeny":[],"cena_podst":"39,00","cena":"39,00","da_czas":"30","waga":400,"kcal":690,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"72","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Stek z pol\u0119dwicy wo\u0142owej","da_opis":"Grillowany stek z pol\u0119dwicy wo\u0142owej z warzywami sezonowymi","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z sosem serowym","w sosie grzybowym","z sosem barbecue"],"alergeny":[],"cena_podst":"49,00","cena":"49,00","da_czas":"30","waga":350,"kcal":330,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"73","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/panna_cotta_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"6","da_rodzaj":"Owoce","da_nazwa":"Panna cotta","da_opis":"Waniliowy deser na bazie \u015bmietanki, z nasionami chia, owocami i konfitur\u0105","da_srednia":"4.38","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"11,00","cena":"11,00","da_czas":"15","waga":220,"kcal":447,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"74","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/creme_brulee_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"6","da_rodzaj":"Owoce","da_nazwa":"Creme brulee","da_opis":"Waniliowy krem na bazie s\u0142odkiej \u015bmietanki i \u017c\u00f3\u0142tek z wanili\u0105 i owocami","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"15","waga":150,"kcal":340,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"75","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/fondant_czekoladowy_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"6","da_rodzaj":"Owoce","da_nazwa":"Fondant czekoladowy","da_opis":"Czekoladowe ciastko z p\u0142ynnym \u015brodkiem na ciep\u0142o, z owocami i konfitur\u0105 oraz lodami i bia\u0142\u0105 czekolad\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"16,00","cena":"16,00","da_czas":"30","waga":270,"kcal":687,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"76","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"6","da_rodzaj":"Owoce","da_nazwa":"Deser lodowy","da_opis":"Lody waniliowe, truskawkowe i czekoladowe z owocami","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"9,00","cena":"9,00","da_czas":"15","waga":200,"kcal":378,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"77","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/tarta_serowa1_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Tarta serowa","da_opis":"Ciasto dro\u017cd\u017cowe zapiekane z boczkiem, serem Camembert oraz \u015bmietan\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"19,00","cena":"19,00","da_czas":"15","waga":500,"kcal":1391,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"78","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/tarta_rustica2_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Tarta Rustica","da_opis":"Ciasto dro\u017cd\u017cowe zapiekane z boczkiem i cebul\u0105 oraz \u015bmietan\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"19,00","cena":"19,00","da_czas":"15","waga":500,"kcal":1303,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"79","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/tarta_grzybowa_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Tarta grzybowa","da_opis":"Ciasto dro\u017cd\u017cowe zapiekane z grzybami, cebul\u0105 oraz kwa\u015bn\u0105 \u015bmietan\u0105 i serem mozzarella","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"19,00","cena":"19,00","da_czas":"15","waga":500,"kcal":973,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"80","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"Mi\u0119sne","da_nazwa":"Carne","da_opis":"Sos kremowy z kawa\u0142kami wo\u0142owiny i grzybami","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":["z makaronem tagiatelle + 0.00 z\u0142","z makaronem pappardelle + 0.00 z\u0142","z makaronem spaghetti + 0.00 z\u0142","z makaronem garganelli + 0.00 z\u0142"],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"23,00","cena":"23,00","da_czas":"15","waga":370,"kcal":825,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"82","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Fromaggi","da_opis":"Sos serowy ze \u015bmietan\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":["z makaronem tagiatelle + 0.00 z\u0142","z makaronem pappardelle + 0.00 z\u0142","z makaronem spaghetti + 0.00 z\u0142","z makaronem garganelli + 0.00 z\u0142"],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"21,00","cena":"21,00","da_czas":"15","waga":370,"kcal":1038,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"81","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"Mi\u0119sne","da_nazwa":"Polo","da_opis":"Sos kremowy z kurczakiem, szpinakiem i serem Grana Padano","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":["z makaronem tagiatelle + 0.00 z\u0142","z makaronem pappardelle + 0.00 z\u0142","z makaronem spaghetti + 0.00 z\u0142","z makaronem garganelli + 0.00 z\u0142"],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"20,00","cena":"20,00","da_czas":"15","waga":440,"kcal":1072,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"83","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pizza Polo","da_opis":"Pizza z serem mozzarella, kurczakiem, cebul\u0105, szpinakiem baby","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie pomidorowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":["z sosem pomidorowym + 0.00 z\u0142","z sosem czosnkowym + 0.00 z\u0142"],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"22,00","cena":"22,00","da_czas":"15","waga":650,"kcal":1054,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"84","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pizza Peperoni","da_opis":"Pizza z serem mozzarella, pikantn\u0105 salami, papryk\u0105 jalapeno, czerwon\u0105 cebul\u0105, sa\u0142at\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie pomidorowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":["z sosem pomidorowym + 0.00 z\u0142","z sosem czosnkowym + 0.00 z\u0142"],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"23,00","cena":"23,00","da_czas":"15","waga":750,"kcal":1208,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"85","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pizza Campriciosa","da_opis":"Pizza z serem mozzarella, szynk\u0105, pieczarkami","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie pomidorowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":["z sosem pomidorowym + 0.00 z\u0142","z sosem czosnkowym + 0.00 z\u0142"],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"19,00","cena":"19,00","da_czas":"15","waga":650,"kcal":1105,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"86","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pizza Margherita","da_opis":"Pizza z serem mozzarella","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie pomidorowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":["z sosem pomidorowym + 0.00 z\u0142","z sosem czosnkowym + 0.00 z\u0142"],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"15,00","cena":"15,00","da_czas":"15","waga":500,"kcal":969,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"87","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pizza Vegetariana","da_opis":"Pizza z serem mozzarella, cukini\u0105, papryk\u0105, szpinakiem baby, serem Grana Padano","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie pomidorowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":["z sosem pomidorowym + 0.00 z\u0142","z sosem czosnkowym + 0.00 z\u0142"],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"22,00","cena":"22,00","da_czas":"15","waga":680,"kcal":1114,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"88","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pizza Gambaretti","da_opis":"Pizza z serem mozzarella, krewetkami, rukol\u0105, pomidorkami koktajlowymi, czosnkiem","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie pomidorowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":["z sosem pomidorowym + 0.00 z\u0142","z sosem czosnkowym + 0.00 z\u0142"],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"25,00","cena":"25,00","da_czas":"15","waga":720,"kcal":1054,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"89","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/co_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pizza Parma","da_opis":"Pizza z serem mozzarella, szynk\u0105 parme\u0144sk\u0105, pomidorkami koktajlowymi, rukol\u0105, serem Grana Padano","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie pomidorowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":["z sosem pomidorowym + 0.00 z\u0142","z sosem czosnkowym + 0.00 z\u0142"],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"24,00","cena":"24,00","da_czas":"15","waga":600,"kcal":1096,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"90","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/co_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"1","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Kaszanka z grilla","da_opis":"Kaszanka grillowana z podsma\u017can\u0105 cebulk\u0105 i og\u00f3rkiem kiszonym","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["ze \u015bwie\u017cym pieczywem"],"alergeny":[],"cena_podst":"22,00","cena":"22,00","da_czas":"15","waga":400,"kcal":345,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"91","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/co_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"1","da_rodzaj":"Owoce morza","da_nazwa":"Krewetki kr\u00f3lewskie w pomidorach","da_opis":"Krewetki kr\u00f3lewskie podduszone","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie pomidorowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["ze \u015bwie\u017cym pieczywem"],"alergeny":[],"cena_podst":"37,00","cena":"37,00","da_czas":"15","waga":450,"kcal":774,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"92","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/co_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"1","da_rodzaj":"Owoce morza","da_nazwa":"Krewetki kr\u00f3lewskie w zio\u0142ach","da_opis":"Krewetki kr\u00f3lewskie sma\u017cone na ma\u015ble czosnkowym ze \u015bwie\u017cymi zio\u0142ami i bia\u0142ym winem","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["ze \u015bwie\u017cym pieczywem"],"alergeny":[],"cena_podst":"36,00","cena":"36,00","da_czas":"15","waga":290,"kcal":814,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"93","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/co_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"1","da_rodzaj":"\u015alimaki","da_nazwa":"\u015alimaki po burgundzku","da_opis":"\u015alimaki pieczone na ma\u015ble z dodatkiem czosnku i zi\u00f3\u0142","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["ze \u015bwie\u017cym pieczywem"],"alergeny":[],"cena_podst":"31,00","cena":"31,00","da_czas":"15","waga":260,"kcal":466,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"94","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/co_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"1","da_rodzaj":"Sery, W\u0119dliny","da_nazwa":"Kompozycja ser\u00f3w i w\u0119dlin polskich","da_opis":"Kompozycja ser\u00f3w i w\u0119dlin polskich","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["ze \u015bwie\u017cym pieczywem"],"alergeny":[],"cena_podst":"22,00","cena":"22,00","da_czas":"20","waga":665,"kcal":1606,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"95","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/co_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"1","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Tatar z \u0142ososia","da_opis":"Tatar z \u0142ososia w\u0119dzonego z kaparami i emulsj\u0105 bazyliow\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["ze \u015bwie\u017cym pieczywem"],"alergeny":[],"cena_podst":"24,00","cena":"24,00","da_czas":"15","waga":410,"kcal":224,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"96","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/co_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"1","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Tatar z pol\u0119dwicy wo\u0142owej","da_opis":"Tatar z mielonej pol\u0119dwicy wo\u0142owej z jajkiem przepi\u00f3rczym w akompaniamencie dymu w\u0119dzarniczego i marynowanych warzyw","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z musztard\u0105","z chlebem orkiszowym"],"alergeny":[],"cena_podst":"28,00","cena":"28,00","da_czas":"10","waga":355,"kcal":170,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"97","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/co_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pstr\u0105g w sosie z szyjek rakowych","da_opis":"Pstr\u0105g t\u0119czowy (tusza) pieczony w \u015bwie\u017cych zio\u0142ach otulony sosem z szyjek rakowych","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z bia\u0142ym ry\u017cem","z ziemniakami pieczonymi w zio\u0142ach","z gotowanymi ziemniakami","z ziemiakami zapiekanymi z boczkiem i koperkiem","z ziemniakami puree","z frytkami","z kopytkami","z buraczkami zasma\u017canymi","z mieszank\u0105 warzyw grilowanych","z gotowanymi warzywami","z marchewk\u0105 glazurowan\u0105 z mase\u0142kiem","z zestawem sur\u00f3wek","z kapust\u0105 modr\u0105 zasma\u017can\u0105","z kapust\u0105 kwaszon\u0105 zasma\u017can\u0105"],"alergeny":[],"cena_podst":"33,00","cena":"33,00","da_czas":"25","waga":490,"kcal":957,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"98","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/co_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"Zestaw obiadowy","da_nazwa":"Kurczak z kopytkami","da_opis":"Rumiana pier\u015b z kurczaka otulona sosem z bia\u0142ego wina i czekolady ","da_srednia":"0.00","do_podst":["z marchewk\u0105","z kopytkami"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"29,00","cena":"29,00","da_czas":"20","waga":550,"kcal":571,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"99","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/confit_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"Zestaw obiadowy","da_nazwa":"Confit z udka g\u0119siego","da_opis":"Confit z udka g\u0119siego pieczonego w bia\u0142ym winie","da_srednia":"0.00","do_podst":["z buraczkami zasma\u017canymi","z kluseczkami p\u00f3\u0142francuskimi","w sosie porzeczkowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"39,00","cena":"39,00","da_czas":"20","waga":660,"kcal":1449,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"100","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/losos_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"\u0141oso\u015b norweski z kruszonk\u0105","da_opis":"\u0141oso\u015b norweski z kruszonk\u0105, z serem Grana Padano, na kompozycji z chrupi\u0105cych sa\u0142at","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z bia\u0142ym ry\u017cem","z ziemniakami pieczonymi w zio\u0142ach","z gotowanymi ziemniakami","z ziemiakami zapiekanymi z boczkiem i koperkiem","z ziemniakami puree","z frytkami","z kopytkami","z buraczkami zasma\u017canymi","z mieszank\u0105 warzyw grilowanych","z gotowanymi warzywami","z marchewk\u0105 glazurowan\u0105 z mase\u0142kiem","z zestawem sur\u00f3wek","z kapust\u0105 modr\u0105 zasma\u017can\u0105","z kapust\u0105 kwaszon\u0105 zasma\u017can\u0105"],"alergeny":[],"cena_podst":"37,00","cena":"37,00","da_czas":"20","waga":315,"kcal":604,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"101","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/poledwica_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pol\u0119dwiczka wieprzowa na jab\u0142kach","da_opis":"Delikatna pol\u0119dwiczka wieprzowa grilowana z cebul\u0105 i czosnkiem oraz grilowanymi jab\u0142kami","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z ziemniakami pieczonymi w zio\u0142ach","z gotowanymi ziemniakami","z ziemiakami zapiekanymi z boczkiem i koperkiem","z ziemniakami puree","z frytkami","z kopytkami","z buraczkami zasma\u017canymi","z mieszank\u0105 warzyw grilowanych","z gotowanymi warzywami","z marchewk\u0105 glazurowan\u0105 z mase\u0142kiem","z zestawem sur\u00f3wek","z kapust\u0105 modr\u0105 zasma\u017can\u0105","z kapust\u0105 kwaszon\u0105 zasma\u017can\u0105"],"alergeny":[],"cena_podst":"32,00","cena":"32,00","da_czas":"20","waga":440,"kcal":578,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"102","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/sandacz_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Sandacz na szpinaku","da_opis":"Filet z sandacza zapiekany na szpinaku w sosie Mornay opr\u00f3szony tartym parmezanem","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z bia\u0142ym ry\u017cem","z ziemniakami pieczonymi w zio\u0142ach","z gotowanymi ziemniakami","z ziemiakami zapiekanymi z boczkiem i koperkiem","z ziemniakami puree","z frytkami","z kopytkami","z buraczkami zasma\u017canymi","z mieszank\u0105 warzyw grilowanych","z gotowanymi warzywami","z marchewk\u0105 glazurowan\u0105 z mase\u0142kiem","z zestawem sur\u00f3wek","z kapust\u0105 modr\u0105 zasma\u017can\u0105","z kapust\u0105 kwaszon\u0105 zasma\u017can\u0105"],"alergeny":[],"cena_podst":"36,00","cena":"36,00","da_czas":"20","waga":440,"kcal":630,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"103","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/co_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pol\u0119dwiczka wieprzowa w sosie grzybowym","da_opis":"Delikatna pol\u0119dwiczka wieprzowa grilowana z cebul\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie grzybowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z bia\u0142ym ry\u017cem","z ziemniakami pieczonymi w zio\u0142ach","z gotowanymi ziemniakami","z ziemiakami zapiekanymi z boczkiem i koperkiem","z ziemniakami puree","z frytkami","z kopytkami","z buraczkami zasma\u017canymi","z mieszank\u0105 warzyw grilowanych","z gotowanymi warzywami","z marchewk\u0105 glazurowan\u0105 z mase\u0142kiem","z zestawem sur\u00f3wek","z kapust\u0105 modr\u0105 zasma\u017can\u0105","z kapust\u0105 kwaszon\u0105 zasma\u017can\u0105"],"alergeny":[],"cena_podst":"32,00","cena":"32,00","da_czas":"20","waga":350,"kcal":468,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"104","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/co_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Kaczka z jab\u0142kami","da_opis":"Pier\u015b z kaczki z karmelizowanymi jab\u0142kami","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie balsamicznym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z bia\u0142ym ry\u017cem","z ziemniakami pieczonymi w zio\u0142ach","z gotowanymi ziemniakami","z ziemiakami zapiekanymi z boczkiem i koperkiem","z ziemniakami puree","z frytkami","z kopytkami","z buraczkami zasma\u017canymi","z mieszank\u0105 warzyw grilowanych","z gotowanymi warzywami","z marchewk\u0105 glazurowan\u0105 z mase\u0142kiem","z zestawem sur\u00f3wek","z kapust\u0105 modr\u0105 zasma\u017can\u0105","z kapust\u0105 kwaszon\u0105 zasma\u017can\u0105"],"alergeny":[],"cena_podst":"39,00","cena":"39,00","da_czas":"20","waga":335,"kcal":966,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"105","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/stek_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Stek z pol\u0119dwicy wo\u0142owej","da_opis":"Stek z pol\u0119dwicy wo\u0142owej grillowany z czosnkiem, pieprzem zielonym","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":["z sosem borowikowym + 0.00 z\u0142","z sosem pieprzowym z brandy + 0.00 z\u0142","z sosem truflowym + 0.00 z\u0142"],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z bia\u0142ym ry\u017cem","z ziemniakami pieczonymi w zio\u0142ach","z gotowanymi ziemniakami","z ziemiakami zapiekanymi z boczkiem i koperkiem","z ziemniakami puree","z frytkami","z kopytkami","z buraczkami zasma\u017canymi","z mieszank\u0105 warzyw grilowanych","z gotowanymi warzywami","z marchewk\u0105 glazurowan\u0105 z mase\u0142kiem","z zestawem sur\u00f3wek","z kapust\u0105 modr\u0105 zasma\u017can\u0105","z kapust\u0105 kwaszon\u0105 zasma\u017can\u0105"],"alergeny":[],"cena_podst":"53,00","cena":"53,00","da_czas":"20","waga":300,"kcal":387,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"106","da_uz_id":"6","da_foto":"0\/cappy_pomaranczowy_200_m.jpg","da_gdzie":"Palacyk","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Cappy sok pomara\u0144czowy","da_opis":"Sok pomara\u0144czowy z zag\u0119szczonego soku pomara\u0144czowego, pasteryzowany","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"6,00","cena":"6,00","da_czas":"5","waga":200,"kcal":84,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"107","da_uz_id":"6","da_foto":"0\/COCA-COLA-LIGHT-200ML_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Coca-Cola Light","da_opis":"Nap\u00f3j gazowany Coca-Cola Light z butelki 200ml","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"6,00","cena":"6,00","da_czas":"5","waga":200,"kcal":0,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"108","da_uz_id":"6","da_foto":"0\/sprite-02-glass_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Sprite","da_opis":"Nap\u00f3j gazowany Sprite z butelki 200ml","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"6,00","cena":"6,00","da_czas":"5","waga":200,"kcal":168,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"109","da_uz_id":"6","da_foto":"0\/kinley02l_max_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Kinley","da_opis":"Kinley Tonic Water z butelki 200ml - aromatyzowany nap\u00f3j gazowany z dodatkiem cukru i chininy","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"6,00","cena":"6,00","da_czas":"5","waga":200,"kcal":160,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"110","da_uz_id":"6","da_foto":"0\/NESTEA-250ML-lemon_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Nestea","da_opis":"Nap\u00f3j niegazowany Nestea Lemon - kompozycja ekstraktu z czarnej lub zielonej herbaty i naturalnych aromat\u00f3w owocowych","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"6,00","cena":"6,00","da_czas":"5","waga":200,"kcal":76,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"111","da_uz_id":"6","da_foto":"0\/Kropla_Beskidu_250_m.jpg","da_gdzie":"Palacyk","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Kropla Beskidu","da_opis":"Woda \u015bredniozmineralizowana zawieraj\u0105ca wap\u0144 i magnez","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"5,00","cena":"5,00","da_czas":"5","waga":250,"kcal":0,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"112","da_uz_id":"6","da_foto":"0\/blackcurrant_200ml_m.jpg","da_gdzie":"Palacyk","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Cappy nektar czarna porzeczka","da_opis":"Nap\u00f3j o smaku czarnej porzeczki z zag\u0119szczonego soku z czarnych porzeczek (25%), pasteryzowany","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"6,00","cena":"6,00","da_czas":"5","waga":200,"kcal":98,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"113","da_uz_id":"6","da_foto":"0\/cisowianka-700ml_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Cisowianka Perlage","da_opis":"Cisowianka Perlage - woda musuj\u0105ca","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"5","waga":700,"kcal":0,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"114","da_uz_id":"6","da_foto":"0\/cappy_jablkowy_200_m.jpg","da_gdzie":"Palacyk","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Cappy sok jab\u0142kowy","da_opis":"Sok jab\u0142kowy z zag\u0119szczonego soku jab\u0142kowego","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"9,00","cena":"9,00","da_czas":"5","waga":200,"kcal":90,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"115","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/krem_grzybowy_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"2","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Krem z grzyb\u00f3w le\u015bnych","da_opis":"Delikatny krem z grzyb\u00f3w le\u015bnych na \u015bmietanie","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"10","waga":260,"kcal":129,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"116","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/kapusniak_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"2","da_rodzaj":"Wieprzowina","da_nazwa":"Kapu\u015bniak z w\u0119dzonym \u017ceberkiem","da_opis":"Tradycyjny kapu\u015bniak w w\u0119dzonym \u017ceberkiem","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"15","waga":400,"kcal":403,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"117","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/krem_pomidorowy_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"2","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Krem pomidorowy z soczewic\u0105","da_opis":"Rozgrzewaj\u0105cy krem z pomidor\u00f3w, z soczewic\u0105 i bazyli\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"15","waga":350,"kcal":160,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"118","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/placki_po_wegiersku1_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"Mi\u0119sne","da_nazwa":"Placki ziemniaczane po w\u0119giersku","da_opis":"Trzy placki ziemniaczane podane z sosem w\u0119gierskim z mi\u0119sem wieprzowym i papryk\u0105, na ostro","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"18,00","cena":"18,00","da_czas":"15","waga":400,"kcal":504,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"119","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/schab_w_jajku_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Schab w jajku","da_opis":"Schab w jajku","da_srednia":"0.00","do_podst":["z frytkami","z zestawem sur\u00f3wek"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"20,00","cena":"20,00","da_czas":"20","waga":420,"kcal":716,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"120","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/ekstra_befsztyki_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Ekstra befsztyki z pol\u0119dwicy wo\u0142owej","da_opis":"Specjalne danie sk\u0142adaj\u0105ce si\u0119 z dw\u00f3ch befsztyk\u00f3w z pol\u0119dwicy wo\u0142owej","da_srednia":"0.00","do_podst":["z pieczonymi cz\u0105stkami ziemiak\u00f3w","z gotowanymi szparagami","z sosem czosnkowym","z sosem pieprzowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"65,00","cena":"65,00","da_czas":"25","waga":650,"kcal":1232,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"121","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/zraziki_wolowe_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Zraziki wo\u0142owe","da_opis":"Zraziki wo\u0142owe","da_srednia":"0.00","do_podst":["z gotowan\u0105 kasz\u0105 gryczan\u0105","z sa\u0142atk\u0105 z buraczk\u00f3w","w sosie pieczeniowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"36,00","cena":"36,00","da_czas":"20","waga":650,"kcal":626,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"122","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/kotlet_schabowy_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Kotlet schabowy","da_opis":"Tradycyjny kotlet schabowy w panierce","da_srednia":"0.00","do_podst":["z gotowanymi ziemniakami","z kapust\u0105 kwaszon\u0105 zasma\u017can\u0105"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"20,00","cena":"20,00","da_czas":"20","waga":470,"kcal":644,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"123","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/galabki_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"Mi\u0119sne","da_nazwa":"Go\u0142\u0105bki","da_opis":"Tradycyjne go\u0142\u0105bki z ry\u017cem i mi\u0119sem wieprzowo-drobiowym","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie pomidorowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z gotowanymi ziemniakami"],"alergeny":[],"cena_podst":"19,00","cena":"19,00","da_czas":"20","waga":300,"kcal":431,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"150","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/goraca_milosc045_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"6","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Gor\u0105ca Mi\u0142o\u015b\u0107","da_opis":"Lody \u015bmietankowe","da_srednia":"0.00","do_podst":["z sosem malinowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"16,00","cena":"16,00","da_czas":"15","waga":180,"kcal":496,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"124","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/co_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"6","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Suflet czekoladowy ","da_opis":"Suflet czekoladowy z lodami truflowymi","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"16,00","cena":"16,00","da_czas":"15","waga":160,"kcal":450,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"125","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/co_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"6","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Maliny na gor\u0105co ","da_opis":"Maliny na gor\u0105co z lodami waniliowymi i bit\u0105 \u015bmietan\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"17,00","cena":"17,00","da_czas":"15","waga":450,"kcal":681,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"126","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/co_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"6","da_rodzaj":"Owocowy","da_nazwa":"Mus jogurtowy z gruszk\u0105","da_opis":"Jogurt naturalny z musli, winogronem i kruszka konserwow\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"15","waga":260,"kcal":256,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"127","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/szarlotka_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"6","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Szarlotka na ciep\u0142o","da_opis":"Szarlotka na ciep\u0142o z lodami, bita \u015bmietan\u0105 i pomara\u0144cz\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"14,00","cena":"14,00","da_czas":"15","waga":360,"kcal":857,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"128","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/co_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"6","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Sernik na ciep\u0142o","da_opis":"Sernik na ciep\u0142o z fru\u017celina truskawkow\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"14,00","cena":"14,00","da_czas":"15","waga":250,"kcal":725,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"129","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/co_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"6","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Creme brulee","da_opis":"Krem na bazie \u015bmietany, \u017c\u00f3\u0142tek i laski wanilii","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"15,00","cena":"15,00","da_czas":"15","waga":350,"kcal":1120,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"130","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/co_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pierogi z mi\u0119sem","da_opis":"Pierogi z farszem z mi\u0119sa wieprzowego, okraszone podsma\u017canymi kawa\u0142kami  boczku sma\u017conego z cebulk\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"19,00","cena":"19,00","da_czas":"15","waga":160,"kcal":367,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"131","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/co_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Dorsz atlantycki","da_opis":"Dorsz atlantycki gotowany w mleku ze \u015bwie\u017cymi zio\u0142ami podany na konfiturze z czerwonej papryki w akompaniamencie pappardelle z marchewki i pora","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"38,00","cena":"38,00","da_czas":"15","waga":470,"kcal":241,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"132","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/co_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Spaghetti z \u0142ososiem","da_opis":"Kawa\u0142ki \u0142ososia sma\u017conego z duszonymi pomidorami suszonymi, tartym serem Grana Padano podane z makaronem spaghetti","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"19,00","cena":"19,00","da_czas":"15","waga":260,"kcal":444,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"133","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/co_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pappardelle z szynk\u0105 prosciutto","da_opis":"Makaron pappardelle z kawa\u0142kami szynki w\u0142oskiej, broku\u0142em, pomidorkami koktajlowymi, papryk\u0105 chili i serem Grana Padano, na ostro","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"27,00","cena":"27,00","da_czas":"15","waga":350,"kcal":578,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"134","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/co_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pierogi z kapust\u0105 i grzybami","da_opis":"Pierogi z farszem z kwaszonej kapusty i grzyb\u00f3w, okraszone podsma\u017canymi kawa\u0142kami boczku z cebulk\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"17,00","cena":"17,00","da_czas":"15","waga":270,"kcal":395,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"135","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/co_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Tagiatelle z kurczakiem","da_opis":"Makaron tagiatelle z kremowym sosem z kawa\u0142kami podsma\u017canego kurczaka, z czosnkim, serem Grana Padano i grzybami","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"28,00","cena":"28,00","da_czas":"15","waga":320,"kcal":716,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"136","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/zurek_w_chlebie_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"2","da_rodzaj":"","da_nazwa":"\u017burek staropolski w chlebku","da_opis":"\u017burek z bia\u0142\u0105 kie\u0142bas\u0105, cebulk\u0105 i w\u0119dzonym boczkiem podawany w chlebku","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"13,00","cena":"13,00","da_czas":"15","waga":250,"kcal":346,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"137","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/co_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"2","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Ros\u00f3\u0142 z domowym makaronem","da_opis":"Ros\u00f3\u0142 czysty z robionym domowym makaronem","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"11,00","cena":"11,00","da_czas":"10","waga":250,"kcal":209,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"138","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/co_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"2","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Krem pomidorowy z mozzarell\u0105","da_opis":"Kremowa zupa z pomidor\u00f3w pelati ze \u015bmietan\u0105 i serem mozzarella","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"10","waga":200,"kcal":178,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"139","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/co_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"2","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Zupa grzybowa","da_opis":"Zupa z le\u015bnych grzyb\u00f3w z \u0142azankami","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"17,00","cena":"17,00","da_czas":"10","waga":250,"kcal":324,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"140","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/co_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"1","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Carpaccio z pol\u0119dwicy wo\u0142owej","da_opis":"Carpaccio z pol\u0119dwicy wo\u0142owej z warzywami i serem Grana Padano","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"27,00","cena":"27,00","da_czas":"15","waga":260,"kcal":307,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"141","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/co_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"1","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Foie gras na grzance ","da_opis":"Pasztet strasburski (ze st\u0142uszczonych w\u0105tr\u00f3bek kaczych i g\u0119sich) na grzance z karmelizowan\u0105 gruszk\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"37,00","cena":"37,00","da_czas":"15","waga":230,"kcal":737,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"142","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/co_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"Dziczyzna","da_nazwa":"Comber z jelenia","da_opis":"Comber z jelenia na puree ziemniaczano borowikowym z sosem z czerwonego porto","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z bia\u0142ym ry\u017cem","z ziemniakami pieczonymi w zio\u0142ach","z gotowanymi ziemniakami","z ziemiakami zapiekanymi z boczkiem i koperkiem","z ziemniakami puree","z frytkami","z kopytkami","z buraczkami zasma\u017canymi","z mieszank\u0105 warzyw grilowanych","z gotowanymi warzywami","z marchewk\u0105 glazurowan\u0105 z mase\u0142kiem","z zestawem sur\u00f3wek","z kapust\u0105 modr\u0105 zasma\u017can\u0105","z kapust\u0105 kwaszon\u0105 zasma\u017can\u0105"],"alergeny":[],"cena_podst":"63,00","cena":"63,00","da_czas":"20","waga":420,"kcal":466,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"143","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/co_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"3","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Sa\u0142atka grecka","da_opis":"Sa\u0142atka z sa\u0142aty lodowej, pomidora, pomidork\u00f3w koktajlowych, oliwek, sera feta i greckiego sosu","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z chlebem orkiszowym"],"alergeny":[],"cena_podst":"21,00","cena":"21,00","da_czas":"15","waga":550,"kcal":516,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"144","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/co_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"3","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Sa\u0142atka Cezar","da_opis":"Grillowane kawa\u0142ki kurczaka z sa\u0142acie lodowej z dodatkiem zielonego og\u00f3rka, pomidork\u00f3w koktajlowych i kapar\u00f3w","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie \u015bmietanowo-czosnkowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z chlebem orkiszowym"],"alergeny":[],"cena_podst":"23,00","cena":"23,00","da_czas":"15","waga":430,"kcal":400,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"145","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/co_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"3","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Sa\u0142atka z \u0142ososiem","da_opis":"Kawa\u0142ki \u0142ososia w\u0119dzonego w miksie sa\u0142at, z mandarynk\u0105, pomidorkami koktajlowymi i pra\u017conym s\u0142onecznikiem","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"24,00","cena":"24,00","da_czas":"15","waga":310,"kcal":253,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"146","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/co_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"3","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Sa\u0142atka Caprese","da_opis":"Sa\u0142atka z plastr\u00f3w \u015bwie\u017cego pomidora i sera mozzarella w oliwie z oliwek","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z chlebem orkiszowym"],"alergeny":[],"cena_podst":"16,00","cena":"16,00","da_czas":"15","waga":335,"kcal":436,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"147","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/co_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"5","da_rodzaj":"Nale\u015bniki","da_nazwa":"Nale\u015bniki z owocami","da_opis":"Dwa nale\u015bniki z owocami sezonowymi, na s\u0142odko","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"15,00","cena":"15,00","da_czas":"15","waga":370,"kcal":553,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"148","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/co_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"5","da_rodzaj":"Nale\u015bniki","da_nazwa":"Nale\u015bniki z nutell\u0105","da_opis":"Dwa nale\u015bniki z nutell\u0105 i bit\u0105 \u015bmietan\u0105, na s\u0142odko","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"14,00","cena":"14,00","da_czas":"15","waga":360,"kcal":1184,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"149","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/co_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"5","da_rodzaj":"Dr\u00f3b","da_nazwa":"Nuggetsy z kurczaka","da_opis":"Nuggetsy z kurczaka, z sur\u00f3wk\u0105 z marchewki i jab\u0142ka","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":["z frytkami + 0.00 z\u0142","z chrupi\u0105cymi p\u00f3\u0142ksi\u0119\u017cycami + 0.00 z\u0142"],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"18,00","cena":"18,00","da_czas":"15","waga":620,"kcal":939,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"152","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/koktajl_malinowy147_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"6","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Koktajl maliowy","da_opis":"Koktajl malinowy na bazie jogurtu, na s\u0142odko","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"10","waga":250,"kcal":135,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"153","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/wisienki_w_likierze092_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"6","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Wisienki w likierze","da_opis":"Wi\u015bnie w likierze z serem Mascarpone, bit\u0105 \u015bmietan\u0105 i wi\u00f3rkami czekolady","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"15,00","cena":"15,00","da_czas":"15","waga":180,"kcal":474,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"154","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/szarlotka_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"6","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Szarlotka na gor\u0105co","da_opis":"Szarlotka z kruszonk\u0105 na gor\u0105co, z lodami i bit\u0105 \u015bmietan\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie waniliowo-malinowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"14,00","cena":"14,00","da_czas":"15","waga":205,"kcal":622,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"155","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/banana_split1_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"6","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Banana Split","da_opis":"Lody czekoladowo-\u015bmietankowe, banany z bit\u0105 \u015bmietan\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie czekoladowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"16,00","cena":"16,00","da_czas":"15","waga":205,"kcal":366,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"156","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/fitness_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"6","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Fitness","da_opis":"Musli z jogurtem i musem truskawkowym, na s\u0142odko","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"15,00","cena":"15,00","da_czas":"10","waga":200,"kcal":275,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"157","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/nicejska_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"3","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Nicejska","da_opis":"Sa\u0142atka z tu\u0144czykiem, jajkiem i fasolk\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie carry"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"19,00","cena":"19,00","da_czas":"20","waga":350,"kcal":307,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"158","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/uciekajacy_kurczak077_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"3","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Uciekaj\u0105cy kurczak","da_opis":"Sa\u0142atka z kurczakiem, pieczarkami, papryk\u0105 oraz cukini\u0105 z dodatkiem sosu zio\u0142owego lub czosnkowego","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":["z sosem czosnkowym + 0.00 z\u0142","z sosem zio\u0142owym + 0.00 z\u0142"],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"19,00","cena":"19,00","da_czas":"20","waga":350,"kcal":380,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"159","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/ruskie006_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pierogi ruskie","da_opis":"Pierogi ruskie zasma\u017cane z cebulk\u0105 i boczkiem","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"18,00","cena":"18,00","da_czas":"20","waga":330,"kcal":685,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"160","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/co_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pierogi z kapust\u0105 i grzybami","da_opis":"Pierogi z kapusta i grzybami le\u015bnymi","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"18,00","cena":"18,00","da_czas":"20","waga":300,"kcal":334,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"161","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/ze_szpinakiem010_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pierogi ze szpinakiem","da_opis":"Pierogi ze szpinakiem","da_srednia":"0.00","do_podst":["z sosem serowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"18,00","cena":"18,00","da_czas":"20","waga":330,"kcal":456,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"162","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/ze_sliwka001_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pierogi ze \u015bliwk\u0105","da_opis":"Pierogi ze \u015bliwk\u0105, musem jab\u0142kowym i jogurtem, na s\u0142odko","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"18,00","cena":"18,00","da_czas":"20","waga":300,"kcal":341,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"163","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/szefa_kuchni_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"3","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Szefowej","da_opis":"Sa\u0142atka z jajkiem i szynk\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":["z sosem Vinegrette"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"15,00","cena":"15,00","da_czas":"20","waga":300,"kcal":382,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"164","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/waldorf080_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"3","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Waldorf","da_opis":"Kawa\u0142ki sa\u0142aty z dodatkiem sera Camembert i blue, orzech\u00f3w w\u0142oskich, winogrona","da_srednia":"0.00","do_podst":["z sosem Vinegrette"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"18,00","cena":"18,00","da_czas":"20","waga":330,"kcal":882,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"165","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/teksanska_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"3","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Teksa\u0144ska","da_opis":"Sa\u0142ata z dodatkiem pol\u0119dwicy wo\u0142owej, jajka poche, pomidora, og\u00f3rka i cebuli","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"24,00","cena":"24,00","da_czas":"20","waga":300,"kcal":209,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"166","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/z_miesem008_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pierogi z mi\u0119sem","da_opis":"Pierogi z mi\u0119sem zasma\u017cane z cebulk\u0105 z dodatkiem kapusty","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"18,00","cena":"18,00","da_czas":"20","waga":240,"kcal":438,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"167","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/stek_z_lososia071_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Stek z \u0142ososia","da_opis":"Stek z \u0142ososia pikantnie przyprawiony","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie pieprzowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":["z ry\u017cem bia\u0142ym z curry + 0.00 z\u0142","z talarkami + 0.00 z\u0142","z frytkami + 0.00 z\u0142","z gotowanymi ziemniakami + 0.00 z\u0142","z kluskami \u015bl\u0105skimi + 0.00 z\u0142"],"do_wariant_lista2":["z fasolk\u0105 szparagow\u0105","z zestawem sur\u00f3wek","z bukietem z warzyw gotowanych","z kapust\u0105 kwaszon\u0105 zasma\u017can\u0105","z buraczkami zasma\u017canymi","z mizeri\u0105 "],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"35,00","cena":"35,00","da_czas":"25","waga":540,"kcal":730,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"168","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/kawa_latte_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Kawa latte","da_opis":"Czarna kawa parzona z dodatkiem spienionego mleka","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"8,00","cena":"8,00","da_czas":"10","waga":250,"kcal":122,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"169","da_uz_id":"6","da_foto":"0\/Coca-Cola_200_ml_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Coca-Cola","da_opis":"Nap\u00f3j gazowany Coca-Cola z butelki 200ml","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"6,00","cena":"6,00","da_czas":"5","waga":200,"kcal":84,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"170","da_uz_id":"6","da_foto":"0\/red_bull_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Red Bull","da_opis":"Red Bull - bezalkoholowy nap\u00f3j pobudzaj\u0105cy","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"9,00","cena":"9,00","da_czas":"5","waga":250,"kcal":113,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"171","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/cafe_creme_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Cafe creme","da_opis":"Kawa o normalnej mocy z dodatkiem niewielkiej warstwy \u015bmietanki","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"7,00","cena":"7,00","da_czas":"10","waga":190,"kcal":27,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"172","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/kawa_z_likieram_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Cafe creme z likierem","da_opis":"Kawa o normalnej mocy z dodatkiem niewielkiej warstwy \u015bmietanki oraz likieru","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"14,00","cena":"14,00","da_czas":"10","waga":190,"kcal":27,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"173","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/cafe_macciato_z_syrpoem_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Late macchiato z syropem","da_opis":"Porcja kawy espresso wlana bezpo\u015brednio do szklanki mleka zagotowanego na parze z dodatkiem syropu","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"14,00","cena":"14,00","da_czas":"10","waga":200,"kcal":62,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"174","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/herbata_zimowa_z_imbirem_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Herbata zimowa z imbirem","da_opis":"Herbata czarna z dodatkiem imbiru","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"10","waga":150,"kcal":2,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"175","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/herbata_malinowa_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Herbata zimowa malinowa","da_opis":"Herbata z dodatkiem soku z malin","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"10","waga":150,"kcal":2,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"176","da_uz_id":"7","da_foto":"0\/Coca-Cola_200_ml_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Coca-cola","da_opis":"Nap\u00f3j gazowany Coca-Cola z butelki 200ml","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"4,00","cena":"4,00","da_czas":"5","waga":200,"kcal":84,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"177","da_uz_id":"7","da_foto":"0\/fanta-pomaranczowa-200ml_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Fanta ","da_opis":"Fanta pomara\u0144czowa gazowana","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"4,00","cena":"4,00","da_czas":"5","waga":200,"kcal":74,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"178","da_uz_id":"7","da_foto":"0\/sprite-02-glass_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Sprite","da_opis":"Sprite - nap\u00f3j gazowany","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"4,00","cena":"4,00","da_czas":"5","waga":200,"kcal":84,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"179","da_uz_id":"7","da_foto":"0\/kinley02l_max_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Kinley Tonic","da_opis":"Kinley Tonic Water z butelki 200ml - aromatyzowany nap\u00f3j gazowany z dodatkiem cukru i chininy","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"4,00","cena":"4,00","da_czas":"5","waga":200,"kcal":80,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"180","da_uz_id":"7","da_foto":"0\/cappy_jablkowy_200_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Cappy sok jab\u0142kowy","da_opis":"Sok jab\u0142kowy z zag\u0119szczonego soku jab\u0142kowego","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"4,00","cena":"4,00","da_czas":"5","waga":200,"kcal":90,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"181","da_uz_id":"7","da_foto":"0\/cappy_pomaranczowy_200_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Cappy sok pomara\u0144czowy","da_opis":"Sok pomara\u0144czowy z zag\u0119szczonego soku pomara\u0144czowego, pasteryzowany","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"4,00","cena":"4,00","da_czas":"5","waga":200,"kcal":84,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"182","da_uz_id":"7","da_foto":"0\/cappy_grejpfrutowy_200_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Cappy nektar grejpfrutowy","da_opis":"Nektar grejpfrutowy. Zawarto\u015b\u0107 owoc\u00f3w minimum 50%. Z soku zag\u0119szczonego. Pasteryzowany.","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"4,00","cena":"4,00","da_czas":"5","waga":200,"kcal":78,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"183","da_uz_id":"7","da_foto":"0\/cappy_pomidorowy_200_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Cappy sok pomidorowy","da_opis":"Sok pomidorowy z zag\u0119szczonego soku pomidorowego, pasteryzowany","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"4,00","cena":"4,00","da_czas":"5","waga":200,"kcal":42,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"184","da_uz_id":"7","da_foto":"0\/blackcurrant_200ml_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Capy nektar czarna porzeczka","da_opis":"Nektar z czarnych porzeczek. Z soku zag\u0119szczonego. Zawarto\u015b\u0107 owoc\u00f3w minimum 25%. Pasteryzowany","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"4,00","cena":"4,00","da_czas":"5","waga":200,"kcal":98,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"185","da_uz_id":"7","da_foto":"0\/Kropla_Beskidu_250_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Kropla Beskidu","da_opis":"Niskozmineralizowana naturalna woda mineralna, niegazowana","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"4,00","cena":"4,00","da_czas":"5","waga":250,"kcal":0,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"186","da_uz_id":"7","da_foto":"0\/Kropla_Beskidu_Carb_250_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Kropla Beskidu","da_opis":"Niskozmineralizowana naturalna woda mineralna, gazowana","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"4,00","cena":"4,00","da_czas":"5","waga":250,"kcal":0,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"187","da_uz_id":"6","da_foto":"0\/ksiazece_ciemne_lagodne_500_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Ksi\u0105\u017c\u0119ce Czerwony Lagger","da_opis":"Piwo Ksi\u0105\u017c\u0119ce Czerwony Lagger butelkowe ","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"8,00","cena":"8,00","da_czas":"5","waga":500,"kcal":215,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"188","da_uz_id":"6","da_foto":"0\/ksiazece_pszeniczne_500_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Ksi\u0105\u017c\u0119ce Przeniczne","da_opis":"Piwo Ksi\u0105\u017c\u0119ce Przeniczne butelkowe","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"8,00","cena":"8,00","da_czas":"5","waga":500,"kcal":225,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"189","da_uz_id":"6","da_foto":"0\/ksiazece_ciemne_lagodne_500_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Ksi\u0105\u017c\u0119ce Ciemne \u0141agodne","da_opis":"Piwo Ksi\u0105\u017c\u0119ce Ciemne \u0141agodne butelkowe","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"8,00","cena":"8,00","da_czas":"5","waga":500,"kcal":220,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"190","da_uz_id":"6","da_foto":"0\/hennessy_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Hennessy","da_opis":"Koniak Hennessy w kieliszku 50 ml","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"25,00","cena":"25,00","da_czas":"5","waga":50,"kcal":115,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"191","da_uz_id":"6","da_foto":"0\/martell_V_S_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Martell V S","da_opis":"Koniak Martell V S w kieliszku 50 ml","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"30,00","cena":"30,00","da_czas":"5","waga":50,"kcal":115,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"192","da_uz_id":"6","da_foto":"0\/hennessy_fine_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Hennessy Fine","da_opis":"Koniak Hennessy Fine w kieliszku 50 ml","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"40,00","cena":"40,00","da_czas":"5","waga":50,"kcal":115,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"193","da_uz_id":"6","da_foto":"0\/jack_daniels_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Jack Daniels","da_opis":"Whiskey Jack Daniels w kieliszku 50 ml","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"20,00","cena":"20,00","da_czas":"5","waga":50,"kcal":111,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"194","da_uz_id":"6","da_foto":"0\/johnnie_walker_black_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Johnnie Walker Black","da_opis":"Whisky Johnnie Walker Black w kieliszku 50 ml","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"18,00","cena":"18,00","da_czas":"5","waga":50,"kcal":110,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"195","da_uz_id":"6","da_foto":"0\/johhnie_walker_red_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Johnnie Walker Red","da_opis":"Whiskey Johnnie Walker Red w kieliszku 50 ml","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"14,00","cena":"14,00","da_czas":"5","waga":50,"kcal":110,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"196","da_uz_id":"6","da_foto":"0\/gin_gordons_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Gin Gordon's","da_opis":"Gin Gordon's w kieliszku 50 ml","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"14,00","cena":"14,00","da_czas":"5","waga":50,"kcal":116,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"197","da_uz_id":"6","da_foto":"0\/gin_seagrams_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Gin Seagrams","da_opis":"Gin Seagrams w kieliszku 50 ml","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"5","waga":50,"kcal":116,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"198","da_uz_id":"6","da_foto":"0\/absolut_blue_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Absolut Blue","da_opis":"W\u00f3dka Absolut Blue w kieliszku 50 ml","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"8,00","cena":"8,00","da_czas":"5","waga":50,"kcal":110,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"199","da_uz_id":"6","da_foto":"0\/finlandia_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Finlandia","da_opis":"W\u00f3dka Finlandia w kieliszku 50 ml","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"8,00","cena":"8,00","da_czas":"5","waga":50,"kcal":110,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"200","da_uz_id":"6","da_foto":"0\/palacowa_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pa\u0142acowa","da_opis":"W\u00f3dka Pa\u0142acowa w kieliszku 50 ml","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"6,00","cena":"6,00","da_czas":"5","waga":50,"kcal":110,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"201","da_uz_id":"6","da_foto":"0\/wyborowa_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Wyborowa","da_opis":"W\u00f3dka Wyborowa w kieliszku 50 ml","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"6,00","cena":"6,00","da_czas":"5","waga":50,"kcal":110,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"202","da_uz_id":"6","da_foto":"0\/siwucha_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Siwucha","da_opis":"W\u00f3dka Siwucha w kieliszku 50 ml","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"7,00","cena":"7,00","da_czas":"5","waga":50,"kcal":110,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"203","da_uz_id":"6","da_foto":"0\/pravda_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pravda","da_opis":"W\u00f3dka Pravda w kieliszku 50 ml","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"5","waga":50,"kcal":110,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"239","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/cappy_pomaranczowy_200_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Sok pomara\u0144czowy","da_opis":"Sok pomara\u0144czowy z zag\u0119szczonego soku pomara\u0144czowego, pasteryzowany","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"5,00","cena":"5,00","da_czas":"5","waga":200,"kcal":84,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"204","da_uz_id":"14","da_foto":"14\/co_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"1","da_rodzaj":"","da_nazwa":"\u015aledzie z jab\u0142kiem","da_opis":"\u015aledziowy duet z jab\u0142kiem, koperkiem i czerwon\u0105 cebul\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie szczypiorkowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"15","waga":290,"kcal":404,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"205","da_uz_id":"14","da_foto":"14\/co_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"1","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Carpaccio wo\u0142owe","da_opis":"Carpaccio z pol\u0119dwicy wo\u0142owej z parmezanem i roszponk\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z chrupi\u0105cym pieczywem czosnkowym"],"alergeny":[],"cena_podst":"25,00","cena":"25,00","da_czas":"15","waga":90,"kcal":126,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"206","da_uz_id":"14","da_foto":"14\/co_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"1","da_rodzaj":"","da_nazwa":"\u015aliwka w boczku","da_opis":"Pieczona \u015bliwka w boczku z sosem","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"15","waga":70,"kcal":237,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"207","da_uz_id":"14","da_foto":"14\/co_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"3","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Sa\u0142atka rybna z sosem czosnkowym","da_opis":"Mix sa\u0142at z kawa\u0142kami sma\u017conego dorsza, suszonymi pomidorami, serem ple\u015bniowym","da_srednia":"0.00","do_podst":["z sosem czosnkowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"18,00","cena":"18,00","da_czas":"15","waga":200,"kcal":202,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"208","da_uz_id":"14","da_foto":"14\/co_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"3","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Sa\u0142atka grecka","da_opis":"Mix sa\u0142at z serem feta, pomidorem, og\u00f3rkiem, oliwkami, czerwon\u0105 cebul\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":["z sosem Vinegrette"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z chrupi\u0105cym pieczywem czosnkowym"],"alergeny":[],"cena_podst":"16,00","cena":"16,00","da_czas":"15","waga":270,"kcal":146,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"209","da_uz_id":"14","da_foto":"14\/co_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"3","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Sa\u0142atka szefowej","da_opis":"Mix sa\u0142at z kawa\u0142kami grillowanego kurczaka, gruszk\u0105, orzechami, czerwon\u0105 cebul\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":["z sosem Vinegrette"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z chrupi\u0105cym pieczywem czosnkowym"],"alergeny":[],"cena_podst":"18,00","cena":"18,00","da_czas":"15","waga":260,"kcal":277,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"210","da_uz_id":"14","da_foto":"14\/co_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"6","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Szarlotka z lodami","da_opis":"Szarlotka na ciep\u0142o z lodami waniliowymi","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"15","waga":200,"kcal":566,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"211","da_uz_id":"14","da_foto":"14\/co_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"6","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Sernik","da_opis":"Sernik","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"15","waga":120,"kcal":305,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"212","da_uz_id":"14","da_foto":"14\/co_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"6","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Gruszkowy sekret","da_opis":"Gruszkowy sekret","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"15","waga":250,"kcal":130,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"213","da_uz_id":"14","da_foto":"14\/co_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"6","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Gor\u0105ca czekolada","da_opis":"Gor\u0105ca czekolada","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"8,00","cena":"8,00","da_czas":"10","waga":150,"kcal":120,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"214","da_uz_id":"14","da_foto":"14\/co_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"6","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Czekolada z cynamonem","da_opis":"Gor\u0105ca czekolada z cynamonem","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"9,00","cena":"9,00","da_czas":"10","waga":150,"kcal":120,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"215","da_uz_id":"14","da_foto":"14\/co_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"6","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Czekolada z bit\u0105 \u015bmietan\u0105","da_opis":"Gor\u0105ca czekolada z bit\u0105 \u015bmietan\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"9,00","cena":"9,00","da_czas":"10","waga":200,"kcal":236,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"216","da_uz_id":"14","da_foto":"14\/co_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"6","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Czekolada z chili","da_opis":"Gor\u0105ca czekolada z chili","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"9,00","cena":"9,00","da_czas":"10","waga":150,"kcal":120,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"217","da_uz_id":"14","da_foto":"14\/co_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"6","da_rodzaj":"","da_nazwa":"P\u0142on\u0105ce lody","da_opis":"P\u0142on\u0105ce lody z owocami","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"15","waga":180,"kcal":312,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"218","da_uz_id":"14","da_foto":"14\/co_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"6","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Galaretkowy przek\u0142adaniec","da_opis":"Galaretka o smaku truskawkowym i agrestowym przek\u0142adana serem Mascarpone","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"15","waga":150,"kcal":249,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"219","da_uz_id":"14","da_foto":"14\/co_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"2","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Barszcz czysty","da_opis":"Barszcz czysty","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"7,00","cena":"7,00","da_czas":"15","waga":200,"kcal":36,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"220","da_uz_id":"14","da_foto":"14\/co_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"2","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Barszcz z krokietem","da_opis":"Barszcz z krokietem","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"9,00","cena":"9,00","da_czas":"15","waga":230,"kcal":100,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"221","da_uz_id":"14","da_foto":"14\/co_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"2","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Ros\u00f3\u0142 kr\u00f3lewski","da_opis":"Ros\u00f3\u0142 kr\u00f3lewski","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"9,00","cena":"9,00","da_czas":"15","waga":320,"kcal":222,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"222","da_uz_id":"14","da_foto":"14\/co_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"2","da_rodzaj":"Na zakwasie","da_nazwa":"Nadwarcia\u0144ski \u017curek","da_opis":"\u017burek na rosole z gotowanym jajkiem","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z gotowanymi ziemniakami"],"alergeny":[],"cena_podst":"9,00","cena":"9,00","da_czas":"15","waga":300,"kcal":350,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"223","da_uz_id":"14","da_foto":"14\/co_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"5","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Fileciki rybne","da_opis":"Fileciki rybne","da_srednia":"0.00","do_podst":["z gotowanymi warzywami","z frytkami"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"15","waga":370,"kcal":597,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"224","da_uz_id":"14","da_foto":"14\/co_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"5","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Nuggetsy","da_opis":"Panierowane i sma\u017cone kawa\u0142ki kurczaka","da_srednia":"0.00","do_podst":["z zestawem sur\u00f3wek","z frytkami"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"15","waga":320,"kcal":707,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"225","da_uz_id":"14","da_foto":"14\/co_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"5","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Roso\u0142ek z makaronem","da_opis":"Ros\u00f3\u0142 z kurczaka z makaronem","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"8,00","cena":"8,00","da_czas":"15","waga":270,"kcal":196,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"226","da_uz_id":"14","da_foto":"14\/co_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Schab po staropolsku","da_opis":"Schab po staropolsku","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":["z frytkami + 0.00 z\u0142","z opiekanymi ziemniakami + 0.00 z\u0142","z ziemniakami puree + 0.00 z\u0142","z gotowanymi ziemniakami + 0.00 z\u0142","z ry\u017cem warzywnym + 0.00 z\u0142"],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z placuszkami z cukini","z mixem sa\u0142at","z gotowanymi warzywami","z zestawem sur\u00f3wek","z chrupi\u0105cym pieczywem czosnkowym"],"alergeny":[],"cena_podst":"25,00","cena":"25,00","da_czas":"30","waga":300,"kcal":692,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"227","da_uz_id":"14","da_foto":"14\/co_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pier\u015b z kurczaka w sosie kurkowym","da_opis":"Pier\u015b z kurczaka ","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie kurkowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":["z bukietem z warzyw gotowanych + 0.00 z\u0142","z ziemniakami puree + 0.00 z\u0142","z gotowanymi ziemniakami + 0.00 z\u0142","z ry\u017cem warzywnym + 0.00 z\u0142","z opiekanymi ziemniakami + 0.00 z\u0142","z frytkami + 0.00 z\u0142"],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z placuszkami z cukini","z zestawem sur\u00f3wek","z mixem sa\u0142at","z chrupi\u0105cym pieczywem czosnkowym"],"alergeny":[],"cena_podst":"26,00","cena":"26,00","da_czas":"30","waga":330,"kcal":313,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"228","da_uz_id":"14","da_foto":"14\/co_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Kark\u00f3wka sk\u0105pana w winie","da_opis":"Kark\u00f3wka sk\u0105pana w winie","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":["z opiekanymi ziemniakami + 0.00 z\u0142","z ry\u017cem warzywnym + 0.00 z\u0142"],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z placuszkami z cukini","z mixem sa\u0142at","z gotowanymi warzywami","z zestawem sur\u00f3wek","z chrupi\u0105cym pieczywem czosnkowym"],"alergeny":[],"cena_podst":"27,00","cena":"27,00","da_czas":"30","waga":300,"kcal":801,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"229","da_uz_id":"14","da_foto":"14\/co_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Dorsz na placuszkach z cukini","da_opis":"Dorsz sma\u017cony","da_srednia":"0.00","do_podst":["z placuszkami z cukini","z mixem sa\u0142at"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z frytkami","z opiekanymi ziemniakami","z ziemniakami puree","z gotowanymi ziemniakami","z ry\u017cem warzywnym","z gotowanymi warzywami","z zestawem sur\u00f3wek","z chrupi\u0105cym pieczywem czosnkowym"],"alergeny":[],"cena_podst":"29,00","cena":"29,00","da_czas":"30","waga":320,"kcal":320,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"230","da_uz_id":"14","da_foto":"14\/co_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"2","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Barszcz z uszkami","da_opis":"Barszcz z uszkami","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"9,00","cena":"9,00","da_czas":"15","waga":240,"kcal":155,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"231","da_uz_id":"14","da_foto":"14\/co_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"1","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Grzanki z gorgonzol\u0105","da_opis":"Grzanki z gorgonzol\u0105, gruszk\u0105, migda\u0142ami","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie \u017curawinowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"15","waga":180,"kcal":579,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"232","da_uz_id":"14","da_foto":"14\/co_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pierogi z mi\u0119sem","da_opis":"Pierogi z mi\u0119sem okraszone sma\u017con\u0105 cebul\u0105 z boczkiem","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"14,00","cena":"14,00","da_czas":"15","waga":200,"kcal":406,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"233","da_uz_id":"14","da_foto":"14\/co_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pierogi ruskie","da_opis":"Pierogi ruskie","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"15","waga":200,"kcal":385,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"234","da_uz_id":"14","da_foto":"14\/co_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pierogi z kapust\u0105 i grzybami","da_opis":"Pierogi z kapust\u0105 i grzybami","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"15","waga":200,"kcal":235,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"235","da_uz_id":"14","da_foto":"14\/co_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Krewetki z pieczywem","da_opis":"Kompozycja krewetkowa","da_srednia":"0.00","do_podst":["z chrupi\u0105cym pieczywem czosnkowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"49,00","cena":"49,00","da_czas":"15","waga":180,"kcal":420,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"236","da_uz_id":"14","da_foto":"14\/co_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"1","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Tatar z \u0142ososia","da_opis":"Tatar z \u0142ososia z cebul\u0105, kaparami i czerwon\u0105 papryk\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"23,00","cena":"23,00","da_czas":"15","waga":100,"kcal":96,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"237","da_uz_id":"14","da_foto":"14\/co_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pstr\u0105g z nadzieniem cytrynowo-zio\u0142owym","da_opis":"Pstr\u0105g z nadzieniem cytrynowo-zio\u0142owym","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z placuszkami z cukini","z mixem sa\u0142at","z frytkami","z opiekanymi ziemniakami","z ziemniakami puree","z gotowanymi ziemniakami","z ry\u017cem warzywnym","z gotowanymi warzywami","z zestawem sur\u00f3wek","z chrupi\u0105cym pieczywem czosnkowym"],"alergeny":[],"cena_podst":"27,00","cena":"27,00","da_czas":"30","waga":150,"kcal":296,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"238","da_uz_id":"14","da_foto":"14\/co_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"\u0141oso\u015b w pomara\u0144czach","da_opis":"Pstr\u0105g z nadzieniem cytrynowo-zio\u0142owym","da_srednia":"0.00","do_podst":["z ry\u017cem warzywnym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z mixem sa\u0142at","z frytkami","z opiekanymi ziemniakami","z ziemniakami puree","z gotowanymi ziemniakami","z placuszkami z cukini","z gotowanymi warzywami","z zestawem sur\u00f3wek","z chrupi\u0105cym pieczywem czosnkowym"],"alergeny":[],"cena_podst":"27,00","cena":"27,00","da_czas":"30","waga":220,"kcal":358,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"240","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/cappy_grejpfrutowy_200_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Sok grejpfrutowy","da_opis":"Nektar grejpfrutowy. Zawarto\u015b\u0107 owoc\u00f3w minimum 50%. Z soku zag\u0119szczonego. Pasteryzowany","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"5,00","cena":"5,00","da_czas":"5","waga":200,"kcal":78,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"241","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/cappy_pomidorowy_200_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Sok pomidorowy","da_opis":"Sok pomidorowy z zag\u0119szczonego soku pomidorowego, pasteryzowany","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"5,00","cena":"5,00","da_czas":"5","waga":200,"kcal":42,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"242","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/cappy_jablkowy_200_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Sok jab\u0142kowy","da_opis":"Sok jab\u0142kowy z zag\u0119szczonego soku jab\u0142kowego","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"5,00","cena":"5,00","da_czas":"5","waga":200,"kcal":90,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"243","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/blackcurrant_200ml_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Sok z czarnej porzeczki","da_opis":"Nektar z czarnych porzeczek. Z soku zag\u0119szczonego. Zawarto\u015b\u0107 owoc\u00f3w minimum 25%. Pasteryzowany","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"5,00","cena":"5,00","da_czas":"5","waga":200,"kcal":98,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"244","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/cappy_multiwitamina_200_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Sok multiwitaminowy","da_opis":"Nap\u00f3j wieloowocowy niegazowany z dodatkiem witamin. Zawarto\u015b\u0107 owoc\u00f3w minimum 50%. Pasteryzowany","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"5,00","cena":"5,00","da_czas":"5","waga":200,"kcal":92,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"245","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/Coca-Cola_200_ml_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Coca-Cola","da_opis":"Nap\u00f3j gazowany Coca-Cola z butelki 200ml","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"5,00","cena":"5,00","da_czas":"5","waga":200,"kcal":84,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"246","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/coca-cola-zero_200_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Coca-Cola Zero","da_opis":"Nap\u00f3j gazowany o smaku cola nie posiadaj\u0105cy warto\u015bci energetycznej","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"5,00","cena":"5,00","da_czas":"5","waga":200,"kcal":0,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"247","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/fanta-pomaranczowa-200ml_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Fanta","da_opis":"Fanta pomara\u0144czowa gazowana","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"5,00","cena":"5,00","da_czas":"5","waga":200,"kcal":74,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"248","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/sprite-02-glass_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Sprite","da_opis":"Sprite - nap\u00f3j gazowany","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"5,00","cena":"5,00","da_czas":"5","waga":200,"kcal":84,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"249","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/kinley02l_max_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Tonic Kinley","da_opis":"Kinley Tonic Water z butelki 200ml - aromatyzowany nap\u00f3j gazowany z dodatkiem cukru i chininy","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"5,00","cena":"5,00","da_czas":"5","waga":200,"kcal":80,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"250","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/NESTEA-250ML-lemon_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Nestea Lemon","da_opis":"Nap\u00f3j niegazowany Nestea Lemon - kompozycja ekstraktu z czarnej lub zielonej herbaty i naturalnych aromat\u00f3w owocowych,","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"5,00","cena":"5,00","da_czas":"5","waga":200,"kcal":38,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"251","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/nestea_peach_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Nestea Peach","da_opis":"Nap\u00f3j herbaciany niegazowany z ekstraktem czarnej herbaty o smaku brzoskwiniowym","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"5,00","cena":"5,00","da_czas":"5","waga":200,"kcal":56,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"252","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/red_bull_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Red Bull","da_opis":"Red Bull - bezalkoholowy nap\u00f3j pobudzaj\u0105cy","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"5","waga":250,"kcal":113,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"253","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/ostromecko_gazowana_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Woda gazowana","da_opis":"Naturalna woda mineralna wydobywana ze \u201e\u0179r\u00f3d\u0142a Marii\u201d w Ostromecku, \u015bredniozmineralizowana, nasycona dwutlenkiem w\u0119gla \u2013 gazowana\r\n","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"5,00","cena":"5,00","da_czas":"5","waga":300,"kcal":0,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"254","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/ostromecko_niegazowana_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Woda niegazowana","da_opis":"Naturalna woda mineralna wydobywana ze \u201e\u0179r\u00f3d\u0142a Marii\u201d w Ostromecku, \u015bredniozmineralizowana, nienasycona dwutlenkiem w\u0119gla \u2013 niegazowana","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"5,00","cena":"5,00","da_czas":"5","waga":300,"kcal":0,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"255","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/fantimans_rose_lemonade_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Rose Lemonade","da_opis":"Fentimans Rose Lemonade - r\u00f3\u017cana lemoniada przygotowana z cytryn i olejku z r\u00f3\u017c uprawianych w s\u0142ynnej Dolinie R\u00f3\u017c w Bu\u0142garii","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"5","waga":275,"kcal":129,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"256","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/fentimans_cherry_tree_cola_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Cherry Tree Cola","da_opis":"Fentimans Cherry Tree Cola - mix naturalnych sk\u0142adnik\u00f3w i tradycyjny smak wi\u015bniowej Coli. Nap\u00f3j wega\u0144ski i bezglutenowy","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"5","waga":275,"kcal":138,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"257","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/fentimans_ginger_beer_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Ginger Beer","da_opis":"Fentimans Ginger Beer - tradycyjne imbirowe piwo bezalkoholowe, kt\u00f3rego receptura istnieje od ponad 100 lat.","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"5","waga":275,"kcal":105,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"258","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/fentimans_lemon_shandy_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Lemon Shandy","da_opis":"Fentimans Shandy - tradycyjne piwo z sokiem z cytryny. Nap\u00f3j bezglutenowy, wega\u0144ski i bezalkoholowy (zawarto\u015b\u0107 alkoholu poni\u017cej 0,5%)","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"5","waga":275,"kcal":102,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"259","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/fentimans_wild_english_elderflowers_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Wild English Elderflowers","da_opis":"Fentimans Wild English Elderflower - Lekki i od\u015bwie\u017caj\u0105cy, w pe\u0142ni bezglutenowy i wega\u0144ski. Rewelacyjna mieszanka smaku angielskiego bzu i gruszki","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"5","waga":275,"kcal":80,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"260","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/fentimans_orange_jigger_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Mandarin &amp;amp; Seville Orange Jigger","da_opis":"Fentimans Mandarin &amp;amp; Seville Orange Jigger - tradycyjna, wytrawna oran\u017cada z naturalnym osadem. W ka\u017cdej butelce znajduje si\u0119 sok z 3 mandarynek, kt\u00f3ry w po\u0142\u0105czeniu ze sk\u00f3rk\u0105 pomara\u0144czy z Sewilli daje wyj\u0105tkowy, pe\u0142en aromatu smak kojarz\u0105cy si\u0119 z latem. Delikatne nuty imbiru przebijaj\u0105 s\u0142odko\u015b\u0107 pomara\u0144czy tworz\u0105c unikaln\u0105 kombinacje.","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"5","waga":275,"kcal":129,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"261","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/fentimans_victorian_lemonade_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Victorian Lemonade","da_opis":"Fentimans Victorian Lemonade - tradycyjna lemoniada - orze\u017awiaj\u0105cy m\u0119tny nap\u00f3j z osadem. Wyrazisty cytrynowy smak z lekk\u0105 kwaskowato\u015bci\u0105, pozostawiaj\u0105cy przyjemny posmak. Wielowymiarowy aromat uzyskany przez tradycyjne, siedmiodniowe warzenie i dodatek s\u0142odkiego soku z gruszki.","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"5","waga":275,"kcal":129,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"262","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/hennessy-700ml-v.s-cognac_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Hennessy V.S.","da_opis":"Koniak Hennessy Very Special w kieliszku 40ml","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"24,00","cena":"24,00","da_czas":"5","waga":40,"kcal":92,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"263","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/martell_V_S_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Martell V.S.","da_opis":"Koniak Martell V S w kieliszku 50 ml","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"24,00","cena":"24,00","da_czas":"5","waga":40,"kcal":92,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"264","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/metaxa-5-07_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Metaxa 5*","da_opis":"Brandy Metaxa 5 gwiazdek w kieliszku 40 ml","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"13,00","cena":"13,00","da_czas":"5","waga":40,"kcal":113,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"265","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/metaxa-7_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Metaxa 7*","da_opis":"Brandy Metaxa 7 gwiazdek w kieliszku 40 ml","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"18,00","cena":"18,00","da_czas":"5","waga":40,"kcal":94,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"266","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/jimbeamblack_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Jim Beam Black 8","da_opis":" Burbon Jim Beam Black 8 w kieliszku 40 ml","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"15,00","cena":"15,00","da_czas":"5","waga":40,"kcal":89,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"267","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/ballantines-700ml-finest_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Ballantine's Finest","da_opis":"Ballantine's Finest - szkocka whisky w kieliszku 40 ml","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"5","waga":40,"kcal":88,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"268","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/ballantine-12-years-700ml_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Ballantine's 12yo","da_opis":"Ballantine's 12yo w kieliszku 40 ml","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"18,00","cena":"18,00","da_czas":"5","waga":40,"kcal":88,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"269","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/chivas_regal_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Chivas Regal 12yo","da_opis":"Chivas Regal 12yo w kieliszku 40 ml","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"20,00","cena":"20,00","da_czas":"5","waga":40,"kcal":88,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"270","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/johnnie_walker_black_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Johnnie Walker Black","da_opis":"Johnnie Walker Black w kieliszku 40 ml","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"18,00","cena":"18,00","da_czas":"5","waga":40,"kcal":88,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"271","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/johhnie_walker_red_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Johnnie Walker Red","da_opis":"Johnnie Walker Red w kieliszku 40 ml","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"5","waga":40,"kcal":88,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"272","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/grants_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Grant's","da_opis":"Grant's w kieliszku 40 ml","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"15,00","cena":"15,00","da_czas":"5","waga":40,"kcal":88,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"273","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/jameson-irish-whiskey-original_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Jameson","da_opis":"Irish Whiskey Jameson w kieliszku 40 ml","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"11,00","cena":"11,00","da_czas":"5","waga":40,"kcal":82,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"274","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/jack_daniels_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Jack Daniel's Whiskey","da_opis":"Jack Daniel's Whiskey w kieliszku 40 ml","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"15,00","cena":"15,00","da_czas":"5","waga":40,"kcal":89,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"275","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/jack_daniels_honey_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Jack Daniel's Honey","da_opis":"Jack Daniel's Honey w kieliszku 40 ml","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"15,00","cena":"15,00","da_czas":"5","waga":40,"kcal":98,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"276","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/martini_rosso_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Martini Rosso","da_opis":"Wino czerwone s\u0142odkie w kieliszku 100 ml. Wermut produkowany wed\u0142ug receptury niezmiennej od 1863 r. Powstaje na bazie czerwonego wina z dodatkiem wyci\u0105gu z zi\u00f3\u0142 i karmelu","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"5","waga":100,"kcal":123,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"277","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/martini_rosato_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Martini Rosato","da_opis":"Wino r\u00f3\u017cowe s\u0142odkie w kieliszku 100 ml. Martini Rosato to mieszanka czerwonego i bia\u0142ego wina. Zawiera 15 % alkoholu. Jest to s\u0142odki trunek o lekko malinowym smaku","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"5","waga":100,"kcal":136,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"278","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/martini_extra_dry_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Martini Extra Dry","da_opis":"Wino bia\u0142e wytrawne w kieliszku 100 ml. Martini Extra Dry jest wermutem na bazie wina bia\u0142ego z rejonu Piemontu. Produkowane od 1900 roku. Oryginalny smak zawdzi\u0119cza po\u0142\u0105czeniu wina z czterdziestoma rodzajami rozmaitych ro\u015blin i zi\u00f3\u0142","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"5","waga":100,"kcal":96,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"279","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/martini_bianco_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Martini Bianco","da_opis":"Wino bia\u0142e wytrawne w kieliszku 100 ml. W delikatnie zio\u0142owym smaku Martini Bianco, powsta\u0142ym na bazie bia\u0142ego wytrawnego wina, znajdziemy s\u0142odycz rafinowanego cukru i wielu starannie wyselekcjonowanych przypraw. Ca\u0142o\u015b\u0107 podkre\u015bla subtelnie nuta wanilii","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"5","waga":100,"kcal":125,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"280","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/porto_tawny_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Porto Tawny","da_opis":"Wino czerwone s\u0142odkie w kieliszku 100 ml. ","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"8,00","cena":"8,00","da_czas":"5","waga":100,"kcal":164,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"281","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/sambuca_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Sambuca","da_opis":"Likier w kieliszku 40 ml. Bezbarwny, pochodz\u0105cy z W\u0142och likier any\u017ckowo-owocowo-zio\u0142owy, zawieraj\u0105cy zazwyczaj od 38 do 40% alkoholu. Jest produkowany na bazie kwiat\u00f3w czarnego bzu, any\u017cu gwia\u017adzistego, kopru w\u0142oskiego, lukrecji oraz sok\u00f3w","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"15,00","cena":"15,00","da_czas":"5","waga":40,"kcal":133,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"282","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/becherovka_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Becherovka","da_opis":"Likier w kieliszku 40 ml. Zio\u0142owy likier z Czech. Zawiera wod\u0119, jako\u015bciowy alkohol, naturalny cukier i specyficzn\u0105 gorzk\u0105 mieszank\u0119 oko\u0142o 32 zi\u00f3\u0142 i przypraw","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"9,00","cena":"9,00","da_czas":"5","waga":40,"kcal":57,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"283","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/jagermeister_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"J\u00e4germeister","da_opis":"Likier w kieliszku 40 ml. Zawiera 56 odmian zi\u00f3\u0142, korzeni i owoc\u00f3w m. in. tymianku, rumianku, drzewa sanda\u0142owego, szafranu, imbiru, rozmarynu czy bor\u00f3wki. Otrzymywany jest w procesie maceracji zi\u00f3\u0142 w najwy\u017cszej jako\u015bci spirytusie przez okres oko\u0142o 1,5 roku","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"5","waga":40,"kcal":100,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"284","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/campari_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Campari","da_opis":"Likier w kieliszku 40 ml. Gorzki nap\u00f3j alkoholowy typu likier o zawarto\u015bci alkoholu 25%,  produkowany w Mediolanie. Posiada mocny, charakterystyczny pieprzowy smak, kt\u00f3ry uzyskiwany jest dzi\u0119ki sk\u00f3rce gorzkiej pomara\u0144czy i zio\u0142om","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"5","waga":40,"kcal":91,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"285","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/baileys_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Baileys","da_opis":"Likier w kieliszku 40 ml. Irlandzki likier tworzony na bazie \u015bmietanki i whisky, z dodatkiem wanilii i kakao. Zawarto\u015b\u0107 alkoholu 17%","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"5","waga":40,"kcal":140,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"286","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/cointreau_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Cointreau","da_opis":"Likier w kieliszku 40 ml. Likier z gorzkich pomara\u0144czy najcz\u0119\u015bciej hiszpa\u0144skich i haita\u0144skich. Jest likierem typu triple sec. Pija si\u0119 go bez dodatk\u00f3w tylko z lodem, jako aperitif, najcz\u0119\u015bciej jednak stanowi sk\u0142adnik drink\u00f3w","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"14,00","cena":"14,00","da_czas":"5","waga":40,"kcal":112,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"287","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/bols_blue_curacao_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Bols Blue Curacao","da_opis":"Likier w kieliszku 40 ml. Destylowany jest z mieszanki zi\u00f3\u0142, s\u0142odkich czerwonych pomara\u0144czy, charakterystycznie pe\u0142nych smaku gorzkich pomara\u0144czy Curacao oraz rzadkich pomara\u0144czy Kinnow","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"9,00","cena":"9,00","da_czas":"5","waga":40,"kcal":72,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"288","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/dekuyper-amaretto_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"De Kuyper Amaretto","da_opis":"Likier w kieliszku 40 ml. Najwy\u017cszej jako\u015bci likier z nalewu migda\u0142owego z dodatkiem pestek morelowych. Ciekawy, harmonijny migda\u0142owy smak z lekk\u0105 nutk\u0105 karmelu. Smakuje wybornie z lodem b\u0105d\u017a jako dodatek do whisky","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"8,00","cena":"8,00","da_czas":"5","waga":40,"kcal":137,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"289","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/kahlua_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Kahlua","da_opis":"Likier w kieliszku 40 ml.  S\u0142odki likier kawowy wytwarzany w Meksyku. Smak wyra\u017anie odmienny od innych likier\u00f3w kawowych. Zawiera 20% alkoholu","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"13,00","cena":"13,00","da_czas":"5","waga":40,"kcal":72,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"290","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/passoa_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Passoa","da_opis":"Likier w kieliszku 40 ml. Francuski likier produkowany z soku owoc\u00f3w tropikalnych. Zosta\u0142 wprowadzony na rynek w 1986 roku. Zawarto\u015b\u0107 alkoholu 17,5%","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"11,00","cena":"11,00","da_czas":"5","waga":40,"kcal":66,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"291","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/zywiec_logo_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"\u017bywiec z beczki","da_opis":"Piwo beczkowe 0,3 l","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"5,00","cena":"5,00","da_czas":"5","waga":300,"kcal":147,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"292","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/zywiec_logo_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"\u017bywiec z beczki","da_opis":"Piwo beczkowe 0.5 l","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"7,00","cena":"7,00","da_czas":"5","waga":500,"kcal":245,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"293","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/heineken_03_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Heineken","da_opis":"Heineken piwo butelkowe 0,33 l","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"6,00","cena":"6,00","da_czas":"5","waga":330,"kcal":116,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"294","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/heineken_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Heineken","da_opis":"Heineken piwo butelkowe 0.5 l","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"8,00","cena":"8,00","da_czas":"5","waga":500,"kcal":175,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"295","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/somersby_apple_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Somersby","da_opis":"Somersby ma 4,5% zawarto\u015bci alkoholu, a w jego sk\u0142ad wchodzi 45% piwa i 55% napoju o smaku jab\u0142kowym oraz substancje dodatkowe: syrop glukozowo-fruktozowy, aromaty, kwas jab\u0142kowy, kwas askorbinowy, kwas cytrynowy, sukraloza i sorbinian potasu","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"8,00","cena":"8,00","da_czas":"5","waga":400,"kcal":260,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"296","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/malibu_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Malibu","da_opis":"Rum w kieliszku 40 ml. Malibu to przyrz\u0105dzany na bazie karaibskiego rumu likier kokosowy o obj\u0119to\u015bciowej zawarto\u015bci alkoholu 21,0% ","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"5","waga":40,"kcal":76,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"297","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/bacardi_superior_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Bacardi Superior","da_opis":"Rum w kieliszki 40 ml. Bacardi Superior jest mieszank\u0105 dw\u00f3ch, ca\u0142kiem odmiennych rum\u00f3w: aguardiente i redestilado. Podw\u00f3jnie filtrowany przez unikalny filtr z w\u0119gla drzewnego i le\u017cakowany w beczkach, wykonanych z bia\u0142ego d\u0119bu ameryka\u0144skiego","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"11,00","cena":"11,00","da_czas":"5","waga":0,"kcal":82,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"298","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/havana_club_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Havana Club","da_opis":"Rum w kieliszku 40 ml. Havana Club - marka rumu, kt\u00f3ra powsta\u0142a na Kubie w 1934 roku. Rz\u0105d Kuba\u0144ski okre\u015bli\u0142  Havan\u0119 Club mianem narodowego klejnotu","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"11,00","cena":"11,00","da_czas":"5","waga":40,"kcal":113,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"299","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/seagrams_gin_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Seagram's Gin","da_opis":"Gin w kieliszku 40 ml. Ameryka\u0144ski gin uznawany za jeden z najlepszych na \u015bwiecie. Po raz pierwszy wyprodukowany w 1939 roku w Nowym Jorku","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"5","waga":40,"kcal":97,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"300","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/bombay-sapphire-dry-gin_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Bombay Sapphire Gin","da_opis":"Gin w kieliszku 40 ml. Wysokiej jako\u015bci trunek produkowany z dziesi\u0119ciu sk\u0142adnik\u00f3w. Korze\u0144 dzi\u0119gla, rajski pieprz, jagody kubeby, korze\u0144 irysa, kora kasji, kolendra, jagody ja\u0142owca, migda\u0142y, lukrecja i sk\u00f3rka cytryny nadaj\u0105 mu wyj\u0105tkowy aromat","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"16,00","cena":"16,00","da_czas":"5","waga":40,"kcal":94,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"301","da_uz_id":"14","da_foto":"0\/hendricks-gin_m.jpg","da_gdzie":"Rogatka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Hendrick's Gin","da_opis":"Gin w kieliszku 40 ml. Trunek destylowany w szkockiej prowincji Ayrshire. Podczas tego procesu otrzymywana jest mieszanka alkoholowa, kt\u00f3ra po\u0142\u0105czona zostaje z naparami z p\u0142atk\u00f3w r\u00f3\u017cy, ja\u0142owca oraz og\u00f3rka","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"18,00","cena":"18,00","da_czas":"5","waga":40,"kcal":92,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"302","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/herbata_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Herbata","da_opis":"Herbata do wyboru","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"6,00","cena":"6,00","da_czas":"10","waga":200,"kcal":2,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"303","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/kawa_czarna_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Kawa czarna","da_opis":"Kawa czarna parzona z ekspresu","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"7,00","cena":"7,00","da_czas":"10","waga":180,"kcal":4,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"304","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/kawa_biala_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Kawa bia\u0142a","da_opis":"Czarna parzona kawa z dodatkiem niewielkiej ilo\u015bci mleka","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"8,00","cena":"8,00","da_czas":"10","waga":200,"kcal":62,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"305","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/kawa_espresso_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Kawa espresso","da_opis":"Kawa espresso","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"7,00","cena":"7,00","da_czas":"10","waga":40,"kcal":1,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"306","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/kawa_po_wiedensku_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Kawa po wiede\u0144sku","da_opis":"Kawa po wiede\u0144sku","da_srednia":"0.00","do_podst":["",""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"10","waga":160,"kcal":191,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"307","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/mohito1_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Mohito","da_opis":"Mohito - drink pochodz\u0105cy z Kuby, kt\u00f3rego podstawowymi sk\u0142adnikami s\u0105: bia\u0142y rum, syrop cukrowy, limonka, li\u015b\u0107 mi\u0119ty, woda gazowana i kruszony l\u00f3d","da_srednia":"0.00","do_podst":["","",""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"19,00","cena":"19,00","da_czas":"10","waga":330,"kcal":139,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"308","da_uz_id":"6","da_foto":"6\/mohito5_m.jpg","da_gdzie":"Pa\u0142acyk","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Caipirinha","da_opis":"Caipirinha - g\u0142\u00f3wnym sk\u0142adnikiem jest Cacha\u00e7a, czyli brazylijski nap\u00f3j alkoholowy, kt\u00f3ry robiony jest ze sfermentowanego soku trzcinowego. Pozosta\u0142e sk\u0142adniki to limonka, cukier oraz du\u017ca ilo\u015b\u0107 kostek lodu","da_srednia":"0.00","do_podst":["","",""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"19,00","cena":"19,00","da_czas":"10","waga":330,"kcal":124,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"309","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/rosol_z_makaronem_0258_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"2","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Ros\u00f3\u0142 z makaronem","da_opis":"Ros\u00f3\u0142 z makaronem domowym","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"10","waga":550,"kcal":365,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"310","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/rosol_z_koldunami_0384_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"2","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Ros\u00f3\u0142 z ko\u0142dunami","da_opis":"Ros\u00f3\u0142 z ko\u0142dunami litewskimi","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"15","waga":540,"kcal":568,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"311","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/szafranowa_0225_2_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"2","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Szafranowa zupa rybna","da_opis":"Szafranowa zupa rybna gotowana na bia\u0142ym winie","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"16,00","cena":"16,00","da_czas":"10","waga":210,"kcal":200,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"312","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/barszcz_ukrainski_0324_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"2","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Barszcz ukrai\u0144ski","da_opis":"Barszcz ukrai\u0144ski","da_srednia":"0.00","do_podst":["z chlebem z ziarnami"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"15,00","cena":"15,00","da_czas":"10","waga":550,"kcal":519,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"313","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/barszcz_z_koldunami_0356_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"2","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Barszcz z ko\u0142dunami","da_opis":"Barszcz z ko\u0142dunami litewskimi","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"15","waga":540,"kcal":415,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"314","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/barszcz_z_krokietem_0346_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"2","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Barszcz z krokietem","da_opis":"Barszcz z krokietem","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"10","waga":550,"kcal":295,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"315","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/herbata_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Herbata","da_opis":"Herbata do wyboru","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"6,00","cena":"6,00","da_czas":"10","waga":200,"kcal":2,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"316","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/espresso_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Espresso","da_opis":"Kawa espresso","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"7,00","cena":"7,00","da_czas":"10","waga":50,"kcal":1,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"317","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/capuccino_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Capuccino","da_opis":"Kawa capuccino","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"8,00","cena":"8,00","da_czas":"10","waga":150,"kcal":32,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"318","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/pomarancza_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pomara\u0144cza","da_opis":"\u015awie\u017co wyciskany sok z pomara\u0144czy","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"8,00","cena":"8,00","da_czas":"15","waga":150,"kcal":62,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"319","da_uz_id":"4","da_foto":"4\/aperol_spritz_m.jpg","da_gdzie":"Nowy Sezon","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Aperol spritz","da_opis":"Aperol Spritz jest bardzo delikatny, orze\u017awiaj\u0105cy, posiada do\u015b\u0107 specyficzny smak b\u0119d\u0105cy po\u0142\u0105czeniem cytrus\u00f3w i zi\u00f3\u0142 oraz pi\u0119kn\u0105 barw\u0119 dzi\u0119ki obecno\u015bci likieru Aperol, kt\u00f3ry ma jasnoczerwony kolor, a jego podstawowymi sk\u0142adnikami s\u0105 goryczka, gorzka pomara\u0144cza, rabarbar i wyci\u0105g z zi\u00f3\u0142.","da_srednia":"0.00","do_podst":["",""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"16,00","cena":"16,00","da_czas":"5","waga":150,"kcal":169,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"320","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/borowikowa_0272_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"2","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Borowikowa","da_opis":"Zupa borowikowa z \u0142azankami","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"17,00","cena":"17,00","da_czas":"10","waga":500,"kcal":294,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"321","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/zurek_z_ziemniakami_0204_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"2","da_rodzaj":"","da_nazwa":"\u017burek","da_opis":"\u017burek","da_srednia":"0.00","do_podst":["ze sma\u017conymi ziemniakami"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"15,00","cena":"15,00","da_czas":"10","waga":600,"kcal":1000,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"322","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/grochowka_0359_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"2","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Groch\u00f3wka","da_opis":"Groch\u00f3wka","da_srednia":"0.00","do_podst":["ze sma\u017conymi ziemniakami"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"14,00","cena":"14,00","da_czas":"10","waga":600,"kcal":764,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"323","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/chlodnik_litewski0080_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"2","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Ch\u0142odnik litewski","da_opis":"Ch\u0142odnik litewski z gotowanym jajkiem","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"10","waga":450,"kcal":380,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"324","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/co_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"5","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pomidorowa z makaronem","da_opis":"Zupa pomidorowa z makaronem","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"15","waga":550,"kcal":407,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"325","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/co_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"5","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pomidorowa z ry\u017cem","da_opis":"Zupa pomidorowa z ry\u017cem","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"15","waga":490,"kcal":338,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"326","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/czernina_0179_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"2","da_rodzaj":"Zaci\u0105gana","da_nazwa":"Czernina z kaczki","da_opis":"Czernina z kaczki pachn\u0105ca go\u017adzikami z podrobami i \u015bliwk\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":["z makaronem + 0.00 z\u0142","z szarymi kluskami + 0.00 z\u0142"],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"15,00","cena":"15,00","da_czas":"15","waga":570,"kcal":518,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"327","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/kolduny_zapiekane_z serem0094_1_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"1","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Ko\u0142duny litewskie zapiekane serem","da_opis":"Piero\u017cki faszerowane mi\u0119sem baranim zapiekane z serem z cebulk\u0105 podpieczon\u0105 na mase\u0142ku","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"16,00","cena":"16,00","da_czas":"15","waga":320,"kcal":1114,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"328","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/bliny_zmudzkie_0950_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Bliny \u017cmudzkie ","da_opis":"Chrupi\u0105ce kluski ziemniaczane faszerowane mi\u0119sem","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie grzybowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"25,00","cena":"25,00","da_czas":"20","waga":560,"kcal":966,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"329","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/placki_ziemniaczane_0741_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"5","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Placki ziemniaczane","da_opis":"Trzy placki ziemniaczane ze \u015bmietan\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"20","waga":270,"kcal":487,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"330","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/co_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"5","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Kurczak w z\u0142otej panierce","da_opis":"Filet z kurczaka panierowany i sma\u017cony","da_srednia":"0.00","do_podst":["z ketchupem"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"16,00","cena":"16,00","da_czas":"15","waga":180,"kcal":370,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"331","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/cepeliny_kresowe_0561_1_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Cepeliny kresowe","da_opis":"Kluski z ziemniak\u00f3w gotowanych i surowych, faszerowane mi\u0119sem, okraszone skwarkami, podawane z gotowan\u0105 kapust\u0105 i g\u0119st\u0105 \u015bmietan\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"22,00","cena":"22,00","da_czas":"20","waga":630,"kcal":601,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"332","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/pierogi_z_kurkami_0837_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pierogi z kurkami","da_opis":"Pierogi z kurkami okraszone sma\u017con\u0105 cebulk\u0105, podawane z gotowan\u0105 kapust\u0105 i \u015bmietan\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"30,00","cena":"30,00","da_czas":"25","waga":460,"kcal":396,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"333","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/cepeliny_z_grzybami_0641_1_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Cepeliny z grzybami","da_opis":"Kluski z ziemniak\u00f3w gotowanych i surowych faszerowane grzybami i okraszone sma\u017con\u0105 cebulk\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"21,00","cena":"21,00","da_czas":"20","waga":640,"kcal":658,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"334","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/nalesniki _z_bananami_0455_1_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"5","da_rodzaj":"Nale\u015bniki","da_nazwa":"Nale\u015bniki","da_opis":"Dwa nale\u015bniki z nutell\u0105 i owocami","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"13,00","cena":"13,00","da_czas":"15","waga":270,"kcal":631,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"335","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/pierogi_z_miesem_1061_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pierogi z mi\u0119sem","da_opis":"Pierogi z mi\u0119sem","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"22,00","cena":"22,00","da_czas":"20","waga":460,"kcal":713,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"336","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/pierogi_z_kapusta_i_grzybami_0542_1_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pierogi z kapust\u0105 i grzybami","da_opis":"Pierogi z kapust\u0105 i grzybami okraszone \u015bmietan\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"21,00","cena":"21,00","da_czas":"15","waga":340,"kcal":451,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"337","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/pierogi_ruskie_1053_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pierogi ruskie","da_opis":"Pierogi ruskie okraszone skwarkami, podawane ze \u015bmietan\u0105 i kiszon\u0105 kapust\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"21,00","cena":"21,00","da_czas":"20","waga":460,"kcal":609,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"338","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/pierogi_ze_szpinakiem_1048_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pierogi ze szpinakiem","da_opis":"Pierogi ze szpinakiem okraszone sma\u017con\u0105 cebulk\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"24,00","cena":"24,00","da_czas":"20","waga":340,"kcal":409,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"339","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/pierogi_z_kaszanka_1068_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pierogi z kaszank\u0105","da_opis":"Pierogi z kaszank\u0105 podsma\u017cane","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"19,00","cena":"19,00","da_czas":"20","waga":340,"kcal":532,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"340","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/pierogi_z_kaczka_1190_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pierogi z kaczk\u0105","da_opis":"Pierogi z kaczk\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie pomara\u0144czowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"24,00","cena":"24,00","da_czas":"20","waga":370,"kcal":751,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"341","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/pierogi_z_twarogiem_0764_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pierogi z twarogiem","da_opis":"Pierogi z twarogiem na s\u0142odko z bit\u0105 \u015bmietan\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie waniliowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"18,00","cena":"18,00","da_czas":"15","waga":400,"kcal":624,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"342","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/pierogi_z_truskawkami_0771_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pierogi z truskawkami","da_opis":"Pierogi z truskawkami i bit\u0105 \u015bmietan\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie truskawkowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"18,00","cena":"18,00","da_czas":"15","waga":400,"kcal":470,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"343","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/pierogi_ze_sliwka_0778_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pierogi ze \u015bliwk\u0105","da_opis":"Pierogi ze \u015bliwk\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie waniliowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"18,00","cena":"18,00","da_czas":"15","waga":400,"kcal":450,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"344","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/pierogi_z_malinami_0760_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pierogi z malinami","da_opis":"Pierogi z malinami","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie waniliowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"17,00","cena":"17,00","da_czas":"15","waga":400,"kcal":412,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"345","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/placek_z_kiejdan_0735_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Placek ziemniaczany z Kiejdan","da_opis":"Placek ziemniaczany faszerowany mi\u0119sem, okraszony skwarkami i g\u0119st\u0105 \u015bmietan\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"25,00","cena":"25,00","da_czas":"30","waga":420,"kcal":747,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"346","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/danie_szefa_kuchni_1112_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Danie szefa kuchni","da_opis":"P\u00f3\u0142misek pierog\u00f3w","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie grzybowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"35,00","cena":"35,00","da_czas":"20","waga":630,"kcal":854,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"347","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/miska_pierogow_na_slodko_0723_1_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Miska pierog\u00f3w na s\u0142odko","da_opis":"Miska pierog\u00f3w na s\u0142odko tzn. z truskawk\u0105, z twarogiem, ze \u015bliwk\u0105 i z malinami, z bit\u0105 \u015bmietan\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie waniliowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"25,00","cena":"25,00","da_czas":"20","waga":550,"kcal":730,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"348","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/miska_pierogow_0523_1_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Miska pierog\u00f3w","da_opis":"Pierogi ruskie, z mi\u0119sem, z kapust\u0105 i grzybami, ze szpinakiem i z kaszank\u0105, podsma\u017cane, ze \u015bmietan\u0105 i kiszon\u0105 kapust\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"30,00","cena":"30,00","da_czas":"25","waga":580,"kcal":738,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"349","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/befsztyk_tatarski0101_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"1","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Befsztyk tatarski","da_opis":"Befsztyk tatarski","da_srednia":"0.00","do_podst":["z chlebem z ziarnami"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"20,00","cena":"20,00","da_czas":"15","waga":270,"kcal":432,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"350","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/sledzik_po_wiejsku0110_2_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"1","da_rodzaj":"","da_nazwa":"\u015aled\u017a po wiejsku","da_opis":"\u015aled\u017a po wiejsku z cebulk\u0105 i jab\u0142kiem","da_srednia":"0.00","do_podst":["z chlebem z ziarnami"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"15,00","cena":"15,00","da_czas":"10","waga":310,"kcal":632,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"351","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/carpaccio_z_poledwicy_wolowej0087_1_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"1","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Carpaccio","da_opis":"Carpaccio z pol\u0119dwicy wo\u0142owej","da_srednia":"0.00","do_podst":["z chlebem z ziarnami"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"29,00","cena":"29,00","da_czas":"10","waga":245,"kcal":447,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"352","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/krewetki_w_sosie0141_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"1","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Krewetki","da_opis":"Krewetki","da_srednia":"0.00","do_podst":["z sosem winno-\u015bmietanowym","z chlebem z ziarnami"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"40,00","cena":"40,00","da_czas":"20","waga":390,"kcal":881,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"353","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/tatar_z_lososia0078_1_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"1","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Tatar z \u0142ososia","da_opis":"Tatar z \u0142ososia","da_srednia":"0.00","do_podst":["z sosem wasabi"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"22,00","cena":"22,00","da_czas":"15","waga":180,"kcal":329,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"354","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/salata_z_watrobka_0616_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"3","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Sa\u0142atka z w\u0105tr\u00f3bk\u0105 drobiow\u0105","da_opis":"Sa\u0142atka z w\u0105tr\u00f3bk\u0105 drobiow\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":["z sosem malinowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":["z chrupi\u0105c\u0105 bagietk\u0105 + 0.00 z\u0142","z chlebem z ziarnami + 0.00 z\u0142"],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"19,00","cena":"19,00","da_czas":"15","waga":450,"kcal":866,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"355","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/salata_z_lososiem_0586_1_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"3","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Sa\u0142atka z \u0142ososiem","da_opis":"Sa\u0142atka z grillowanym \u0142ososiem","da_srednia":"0.00","do_podst":["z sosem jogurtowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":["z chrupi\u0105c\u0105 bagietk\u0105 + 0.00 z\u0142","z chlebem z ziarnami + 0.00 z\u0142"],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"22,00","cena":"22,00","da_czas":"15","waga":495,"kcal":505,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"356","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/salata_z_serem_kozim_0621_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"3","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Sa\u0142ata z kozim serem","da_opis":"Sa\u0142aty z kozim serem i z karmelizowanymi gruszkami","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":["z chlebem z ziarnami + 0.00 z\u0142","z chrupi\u0105c\u0105 bagietk\u0105 + 0.00 z\u0142"],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"22,00","cena":"22,00","da_czas":"15","waga":410,"kcal":673,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"357","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/salata_z_serem_feta_0498_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"3","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Sa\u0142ata z serem feta","da_opis":"Sa\u0142ata z serem feta","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":["z chlebem z ziarnami + 0.00 z\u0142","z chrupi\u0105c\u0105 bagietk\u0105 + 0.00 z\u0142"],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"16,00","cena":"16,00","da_czas":"15","waga":520,"kcal":722,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"358","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/salata_z_kurczakiem_0512_1_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"3","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Sa\u0142ata z kurczakiem","da_opis":"Sa\u0142atka z grillowanym kurczakiem","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":["z chrupi\u0105c\u0105 bagietk\u0105 + 0.00 z\u0142","z chlebem z ziarnami + 0.00 z\u0142"],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"20,00","cena":"20,00","da_czas":"20","waga":405,"kcal":293,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"359","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/sorbet_z_mango_0686_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"6","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Sorbet z mango","da_opis":"Sorbet z mango","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"13,00","cena":"13,00","da_czas":"5","waga":120,"kcal":91,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"360","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/nalesniki_w_pomaranczach_1128_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Nale\u015bniki na s\u0142odko","da_opis":"Nale\u015bniki na s\u0142odko","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie pomara\u0144czowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"14,00","cena":"14,00","da_czas":"15","waga":310,"kcal":727,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"361","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/co_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"6","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Puchar lodowy","da_opis":"Puchar lodowy z bit\u0105 \u015bmietan\u0105 i owocami","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"10","waga":200,"kcal":377,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"362","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/szarlotka_0295_1_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"6","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Szarlotka","da_opis":"Szarlotka na ciep\u0142o z bit\u0105 \u015bmietan\u0105 i lodami","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"15,00","cena":"15,00","da_czas":"10","waga":320,"kcal":898,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"363","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/maliny na cieplo_0466_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"6","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Maliny na ciep\u0142o","da_opis":"Maliny w czerwonym winie na ciep\u0142o podawane z lodami waniliowymi","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"15,00","cena":"15,00","da_czas":"10","waga":230,"kcal":136,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"364","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/litewskie_slodkosci_0399_1_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"6","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Litewskie s\u0142odko\u015bci","da_opis":"Serniczki na ciep\u0142o z \u017curawin\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"13,00","cena":"13,00","da_czas":"5","waga":130,"kcal":208,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"365","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/kurki_w_smietanie_0575_1_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"1","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Kurki w \u015bmietanie","da_opis":"Kurki w \u015bmietanie w kruchym cie\u015bcie","da_srednia":"0.00","do_podst":["z chlebem z ziarnami"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"21,00","cena":"21,00","da_czas":"15","waga":210,"kcal":314,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"366","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/szparagi_0656_1_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"1","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Szparagi w sosie","da_opis":"Zielone szparagi z suszonymi pomidorami","da_srednia":"0.00","do_podst":["z sosem winno-\u015bmietanowym","z chlebem z ziarnami"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"23,00","cena":"23,00","da_czas":"10","waga":420,"kcal":565,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"367","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/kaczka_z_pieca_0245_1_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Kaczka z pieca","da_opis":"Kaczka z pieca nadziewana jab\u0142kiem i pomara\u0144cz\u0105, z karmelizowanymi buraczkami","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z gotowanymi ziemniakami","z ziemniakami podsma\u017canymi na ma\u015ble z boczkiem","z frytkami","z kluskami \u015bl\u0105skimi","z kopytkami podsma\u017canymi na ma\u015ble","z kuleczkami ziemniaczanymi","z mixem sa\u0142at","z kasz\u0105 gryczan\u0105 podsma\u017can\u0105 z cebul\u0105","z zestawem sur\u00f3wek","z kalafiorem w chrupi\u0105cej panierce","z jarzyn\u0105 z wody z bu\u0142k\u0105 tart\u0105","z kapust\u0105 kwaszon\u0105 zasma\u017can\u0105","z buraczkami zasma\u017canymi","z gotowanym dzikim ry\u017cem"],"alergeny":[],"cena_podst":"41,00","cena":"41,00","da_czas":"20","waga":430,"kcal":818,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"368","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/pudding_0233_1_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"6","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pudding z owoc\u00f3w","da_opis":"Pudding z owoc\u00f3w le\u015bnych, na s\u0142odko","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie waniliowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"10","waga":140,"kcal":115,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"369","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/gicz_jagnieca_0881_1_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"Jagni\u0119cina","da_nazwa":"Gicz jagni\u0119ca","da_opis":"Gicz jagni\u0119ca zapiekana z zio\u0142ami i czosnkiem","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie zio\u0142owo-musztardowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z gotowanymi ziemniakami","z ziemniakami podsma\u017canymi na ma\u015ble z boczkiem","z frytkami","z kluskami \u015bl\u0105skimi","z kopytkami podsma\u017canymi na ma\u015ble","z kuleczkami ziemniaczanymi","z mixem sa\u0142at","z kasz\u0105 gryczan\u0105 podsma\u017can\u0105 z cebul\u0105","z zestawem sur\u00f3wek","z kalafiorem w chrupi\u0105cej panierce","z jarzyn\u0105 z wody z bu\u0142k\u0105 tart\u0105","z kapust\u0105 kwaszon\u0105 zasma\u017can\u0105","z buraczkami zasma\u017canymi","z gotowanym dzikim ry\u017cem"],"alergeny":[],"cena_podst":"52,00","cena":"52,00","da_czas":"20","waga":350,"kcal":850,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"370","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/filet_panierowany_1135_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"5","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Filet z kurczaka","da_opis":"Panierowany filet z kurczaka","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z gotowanymi ziemniakami","z ziemniakami podsma\u017canymi na ma\u015ble z boczkiem","z frytkami","z kluskami \u015bl\u0105skimi","z kopytkami podsma\u017canymi na ma\u015ble","z kuleczkami ziemniaczanymi","z mixem sa\u0142at","z kasz\u0105 gryczan\u0105 podsma\u017can\u0105 z cebul\u0105","z zestawem sur\u00f3wek","z kalafiorem w chrupi\u0105cej panierce","z jarzyn\u0105 z wody z bu\u0142k\u0105 tart\u0105","z kapust\u0105 kwaszon\u0105 zasma\u017can\u0105","z buraczkami zasma\u017canymi","z gotowanym dzikim ry\u017cem"],"alergeny":[],"cena_podst":"15,00","cena":"15,00","da_czas":"20","waga":120,"kcal":312,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"371","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/sola_na_szpinaku_0816_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Filet z soli","da_opis":"Filet z soli podawany na szpinaku","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z gotowanymi ziemniakami","z ziemniakami podsma\u017canymi na ma\u015ble z boczkiem","z frytkami","z kluskami \u015bl\u0105skimi","z kopytkami podsma\u017canymi na ma\u015ble","z kuleczkami ziemniaczanymi","z mixem sa\u0142at","z kasz\u0105 gryczan\u0105 podsma\u017can\u0105 z cebul\u0105","z zestawem sur\u00f3wek","z kalafiorem w chrupi\u0105cej panierce","z jarzyn\u0105 z wody z bu\u0142k\u0105 tart\u0105","z kapust\u0105 kwaszon\u0105 zasma\u017can\u0105","z buraczkami zasma\u017canymi","z gotowanym dzikim ry\u017cem"],"alergeny":[],"cena_podst":"27,00","cena":"27,00","da_czas":"20","waga":240,"kcal":260,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"372","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/pstrag_0476_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pstr\u0105g ","da_opis":"Pstr\u0105g z wody lub z pieca. Cena w zale\u017cno\u015bci od wagi pstr\u0105ga (9z\u0142\/100g)","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z gotowanymi ziemniakami","z ziemniakami podsma\u017canymi na ma\u015ble z boczkiem","z frytkami","z kluskami \u015bl\u0105skimi","z kopytkami podsma\u017canymi na ma\u015ble","z kuleczkami ziemniaczanymi","z mixem sa\u0142at","z kasz\u0105 gryczan\u0105 podsma\u017can\u0105 z cebul\u0105","z zestawem sur\u00f3wek","z kalafiorem w chrupi\u0105cej panierce","z jarzyn\u0105 z wody z bu\u0142k\u0105 tart\u0105","z kapust\u0105 kwaszon\u0105 zasma\u017can\u0105","z buraczkami zasma\u017canymi","z gotowanym dzikim ry\u017cem"],"alergeny":[],"cena_podst":"27,00","cena":"27,00","da_czas":"20","waga":300,"kcal":591,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"373","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/sandacz_w_sosie_0652_1_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Sandacz w sosie","da_opis":"Sandacz pieczony","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie krewetkowo-winnym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z gotowanymi ziemniakami","z ziemniakami podsma\u017canymi na ma\u015ble z boczkiem","z frytkami","z kluskami \u015bl\u0105skimi","z kopytkami podsma\u017canymi na ma\u015ble","z kuleczkami ziemniaczanymi","z mixem sa\u0142at","z kasz\u0105 gryczan\u0105 podsma\u017can\u0105 z cebul\u0105","z zestawem sur\u00f3wek","z kalafiorem w chrupi\u0105cej panierce","z jarzyn\u0105 z wody z bu\u0142k\u0105 tart\u0105","z kapust\u0105 kwaszon\u0105 zasma\u017can\u0105","z buraczkami zasma\u017canymi","z gotowanym dzikim ry\u017cem"],"alergeny":[],"cena_podst":"35,00","cena":"35,00","da_czas":"20","waga":260,"kcal":272,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"374","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/losos_grillowany_0809_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"\u0141oso\u015b z grilla","da_opis":"Grillowany \u0142oso\u015b podawany z cukini\u0105 z grilla","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z gotowanymi ziemniakami","z ziemniakami podsma\u017canymi na ma\u015ble z boczkiem","z frytkami","z kluskami \u015bl\u0105skimi","z kopytkami podsma\u017canymi na ma\u015ble","z kuleczkami ziemniaczanymi","z mixem sa\u0142at","z kasz\u0105 gryczan\u0105 podsma\u017can\u0105 z cebul\u0105","z zestawem sur\u00f3wek","z kalafiorem w chrupi\u0105cej panierce","z jarzyn\u0105 z wody z bu\u0142k\u0105 tart\u0105","z kapust\u0105 kwaszon\u0105 zasma\u017can\u0105","z buraczkami zasma\u017canymi","z gotowanym dzikim ry\u017cem"],"alergeny":[],"cena_podst":"28,00","cena":"28,00","da_czas":"20","waga":210,"kcal":367,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"375","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/kotlet_kresowianka_0886_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Kotlet Kresowianka","da_opis":"Schab panierowany zapiekany z serem","da_srednia":"0.00","do_podst":["z past\u0105 majonezowo-cebulow\u0105"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z gotowanymi ziemniakami","z ziemniakami podsma\u017canymi na ma\u015ble z boczkiem","z frytkami","z kluskami \u015bl\u0105skimi","z kopytkami podsma\u017canymi na ma\u015ble","z kuleczkami ziemniaczanymi","z mixem sa\u0142at","z kasz\u0105 gryczan\u0105 podsma\u017can\u0105 z cebul\u0105","z zestawem sur\u00f3wek","z kalafiorem w chrupi\u0105cej panierce","z jarzyn\u0105 z wody z bu\u0142k\u0105 tart\u0105","z kapust\u0105 kwaszon\u0105 zasma\u017can\u0105","z buraczkami zasma\u017canymi","z gotowanym dzikim ry\u017cem"],"alergeny":[],"cena_podst":"22,00","cena":"22,00","da_czas":"20","waga":180,"kcal":559,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"376","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/de_volaille_0972_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"De volaille","da_opis":"De volaille z mas\u0142em czosnkowym","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z gotowanymi ziemniakami","z ziemniakami podsma\u017canymi na ma\u015ble z boczkiem","z frytkami","z kluskami \u015bl\u0105skimi","z kopytkami podsma\u017canymi na ma\u015ble","z kuleczkami ziemniaczanymi","z mixem sa\u0142at","z kasz\u0105 gryczan\u0105 podsma\u017can\u0105 z cebul\u0105","z zestawem sur\u00f3wek","z kalafiorem w chrupi\u0105cej panierce","z jarzyn\u0105 z wody z bu\u0142k\u0105 tart\u0105","z kapust\u0105 kwaszon\u0105 zasma\u017can\u0105","z buraczkami zasma\u017canymi","z gotowanym dzikim ry\u017cem"],"alergeny":[],"cena_podst":"19,00","cena":"19,00","da_czas":"20","waga":170,"kcal":604,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"377","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/kurczak_z_mozzarella_0413_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Filet z kurczaka nadziewany","da_opis":"Filet z kurczaka nadziewany mozzarell\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie bazyliowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z gotowanymi ziemniakami","z ziemniakami podsma\u017canymi na ma\u015ble z boczkiem","z frytkami","z kluskami \u015bl\u0105skimi","z kopytkami podsma\u017canymi na ma\u015ble","z kuleczkami ziemniaczanymi","z mixem sa\u0142at","z kasz\u0105 gryczan\u0105 podsma\u017can\u0105 z cebul\u0105","z zestawem sur\u00f3wek","z kalafiorem w chrupi\u0105cej panierce","z jarzyn\u0105 z wody z bu\u0142k\u0105 tart\u0105","z kapust\u0105 kwaszon\u0105 zasma\u017can\u0105","z buraczkami zasma\u017canymi","z gotowanym dzikim ry\u017cem"],"alergeny":[],"cena_podst":"26,00","cena":"26,00","da_czas":"15","waga":300,"kcal":609,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"378","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/zrazy_wolowe_0860_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Zrazy wo\u0142owe","da_opis":"Zrazy wo\u0142owe faszerowane boczkiem w\u0119dzonym","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie w\u0142asnym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z gotowanymi ziemniakami","z ziemniakami podsma\u017canymi na ma\u015ble z boczkiem","z frytkami","z kluskami \u015bl\u0105skimi","z kopytkami podsma\u017canymi na ma\u015ble","z kuleczkami ziemniaczanymi","z mixem sa\u0142at","z kasz\u0105 gryczan\u0105 podsma\u017can\u0105 z cebul\u0105","z zestawem sur\u00f3wek","z kalafiorem w chrupi\u0105cej panierce","z jarzyn\u0105 z wody z bu\u0142k\u0105 tart\u0105","z kapust\u0105 kwaszon\u0105 zasma\u017can\u0105","z buraczkami zasma\u017canymi","z gotowanym dzikim ry\u017cem"],"alergeny":[],"cena_podst":"26,00","cena":"26,00","da_czas":"15","waga":310,"kcal":739,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"379","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/schab_z_koscia_0870_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Schab panierowany","da_opis":"Schab panierowany z ko\u015bci\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z gotowanymi ziemniakami","z ziemniakami podsma\u017canymi na ma\u015ble z boczkiem","z frytkami","z kluskami \u015bl\u0105skimi","z kopytkami podsma\u017canymi na ma\u015ble","z kuleczkami ziemniaczanymi","z mixem sa\u0142at","z kasz\u0105 gryczan\u0105 podsma\u017can\u0105 z cebul\u0105","z zestawem sur\u00f3wek","z kalafiorem w chrupi\u0105cej panierce","z jarzyn\u0105 z wody z bu\u0142k\u0105 tart\u0105","z kapust\u0105 kwaszon\u0105 zasma\u017can\u0105","z buraczkami zasma\u017canymi","z gotowanym dzikim ry\u017cem"],"alergeny":[],"cena_podst":"17,00","cena":"17,00","da_czas":"15","waga":160,"kcal":506,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"380","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/co_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Golonka w piwie","da_opis":"Golonka po bawarsku z przysma\u017conymi warzywami. Cena w zale\u017cno\u015bci od wagi golonki (9z\u0142\/100g)","da_srednia":"0.00","do_podst":["z musztard\u0105","z chrzanem"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z gotowanymi ziemniakami","z ziemniakami podsma\u017canymi na ma\u015ble z boczkiem","z frytkami","z kluskami \u015bl\u0105skimi","z kopytkami podsma\u017canymi na ma\u015ble","z kuleczkami ziemniaczanymi","z mixem sa\u0142at","z kasz\u0105 gryczan\u0105 podsma\u017can\u0105 z cebul\u0105","z zestawem sur\u00f3wek","z kalafiorem w chrupi\u0105cej panierce","z jarzyn\u0105 z wody z bu\u0142k\u0105 tart\u0105","z kapust\u0105 kwaszon\u0105 zasma\u017can\u0105","z buraczkami zasma\u017canymi","z gotowanym dzikim ry\u017cem"],"alergeny":[],"cena_podst":"27,00","cena":"27,00","da_czas":"15","waga":450,"kcal":1023,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"381","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/schab_z_borowikami_0321_1_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Schab nadziewany","da_opis":"Schab z borowikami","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie grzybowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z gotowanymi ziemniakami","z ziemniakami podsma\u017canymi na ma\u015ble z boczkiem","z frytkami","z kluskami \u015bl\u0105skimi","z kopytkami podsma\u017canymi na ma\u015ble","z kuleczkami ziemniaczanymi","z mixem sa\u0142at","z kasz\u0105 gryczan\u0105 podsma\u017can\u0105 z cebul\u0105","z zestawem sur\u00f3wek","z kalafiorem w chrupi\u0105cej panierce","z jarzyn\u0105 z wody z bu\u0142k\u0105 tart\u0105","z kapust\u0105 kwaszon\u0105 zasma\u017can\u0105","z buraczkami zasma\u017canymi","z gotowanym dzikim ry\u017cem"],"alergeny":[],"cena_podst":"27,00","cena":"27,00","da_czas":"15","waga":320,"kcal":586,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"382","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/kurczak_w_sosie_kurkowym_0925_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Filet z kurczaka","da_opis":"Filet z kurczaka z grilla","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie kurkowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z gotowanymi ziemniakami","z ziemniakami podsma\u017canymi na ma\u015ble z boczkiem","z frytkami","z kluskami \u015bl\u0105skimi","z kopytkami podsma\u017canymi na ma\u015ble","z kuleczkami ziemniaczanymi","z mixem sa\u0142at","z kasz\u0105 gryczan\u0105 podsma\u017can\u0105 z cebul\u0105","z zestawem sur\u00f3wek","z kalafiorem w chrupi\u0105cej panierce","z jarzyn\u0105 z wody z bu\u0142k\u0105 tart\u0105","z kapust\u0105 kwaszon\u0105 zasma\u017can\u0105","z buraczkami zasma\u017canymi","z gotowanym dzikim ry\u017cem"],"alergeny":[],"cena_podst":"25,00","cena":"25,00","da_czas":"15","waga":260,"kcal":264,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"383","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/poledwiczka_z_grilla_0920_1_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pol\u0119dwiczka wieprzowa","da_opis":"Pol\u0119dwiczka wieprzowa z grilla z mas\u0142em czosnkowym","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z gotowanymi ziemniakami","z ziemniakami podsma\u017canymi na ma\u015ble z boczkiem","z frytkami","z kluskami \u015bl\u0105skimi","z kopytkami podsma\u017canymi na ma\u015ble","z kuleczkami ziemniaczanymi","z mixem sa\u0142at","z kasz\u0105 gryczan\u0105 podsma\u017can\u0105 z cebul\u0105","z zestawem sur\u00f3wek","z kalafiorem w chrupi\u0105cej panierce","z jarzyn\u0105 z wody z bu\u0142k\u0105 tart\u0105","z kapust\u0105 kwaszon\u0105 zasma\u017can\u0105","z buraczkami zasma\u017canymi","z gotowanym dzikim ry\u017cem"],"alergeny":[],"cena_podst":"29,00","cena":"29,00","da_czas":"20","waga":230,"kcal":640,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"384","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/stek_w_sosie_grzybowym_1082_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"4","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Stek z pol\u0119dwicy wo\u0142owej","da_opis":"Stek z pol\u0119dwicy wo\u0142owej podawany z mas\u0142em czosnkowym","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie grzybowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z gotowanymi ziemniakami","z ziemniakami podsma\u017canymi na ma\u015ble z boczkiem","z frytkami","z kluskami \u015bl\u0105skimi","z kopytkami podsma\u017canymi na ma\u015ble","z kuleczkami ziemniaczanymi","z mixem sa\u0142at","z kasz\u0105 gryczan\u0105 podsma\u017can\u0105 z cebul\u0105","z zestawem sur\u00f3wek","z kalafiorem w chrupi\u0105cej panierce","z jarzyn\u0105 z wody z bu\u0142k\u0105 tart\u0105","z kapust\u0105 kwaszon\u0105 zasma\u017can\u0105","z buraczkami zasma\u017canymi","z gotowanym dzikim ry\u017cem"],"alergeny":[],"cena_podst":"49,00","cena":"49,00","da_czas":"20","waga":280,"kcal":498,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"385","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/watrobka_z_gruszka_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"1","da_rodzaj":"","da_nazwa":"W\u0105tr\u00f3bka z gruszk\u0105","da_opis":"Sma\u017cona w\u0105tr\u00f3bka drobiowa z marynowan\u0105 gruszk\u0105, podana na sa\u0142atach z dodatkiem pomidor\u00f3w","da_srednia":"0.00","do_podst":["z sosem Vinegrette"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"16,00","cena":"16,00","da_czas":"15","waga":160,"kcal":292,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"386","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/chrupiace_naggetsy_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"5","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Chrupi\u0105ce nugettsy","da_opis":"Panierowane kawa\u0142ki kurczaka zapieczone serem","da_srednia":"0.00","do_podst":["z zestawem sur\u00f3wek","z frytkami"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"15,00","cena":"15,00","da_czas":"15","waga":195,"kcal":431,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"387","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/chrupiaca_rybka_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"5","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Chrupi\u0105ca rybka","da_opis":"Chrupi\u0105cy dorsz w panierce z ketchupem lub majonezem","da_srednia":"0.00","do_podst":["z frytkami","z zestawem sur\u00f3wek"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"15,00","cena":"15,00","da_czas":"15","waga":180,"kcal":243,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"388","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/nalesniki_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"5","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Nale\u015bniki","da_opis":"Nale\u015bniki z d\u017cemem, owocami lub serkiem","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"15","waga":120,"kcal":272,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"389","da_uz_id":"7","da_foto":"0\/zywiec1_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Piwo \u017bywiec","da_opis":"Piwo \u017bywiec butelkowe 0,5 l","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"6,00","cena":"6,00","da_czas":"5","waga":500,"kcal":245,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"390","da_uz_id":"7","da_foto":"0\/zywiec_logo_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Piwo \u017bywiec","da_opis":"Piwo \u017bywiec butelkowe 0,3 l","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"5,00","cena":"5,00","da_czas":"5","waga":300,"kcal":147,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"391","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/krewetki134_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"1","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Krewetki","da_opis":"Krewetki","da_srednia":"0.00","do_podst":["w sosie winno-czosnkowym"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"25,00","cena":"25,00","da_czas":"15","waga":200,"kcal":230,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"392","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/grzybki_lesne_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"1","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Grzybki le\u015bne","da_opis":"Grzybki le\u015bne w \u015bmietanie","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"17,00","cena":"17,00","da_czas":"15","waga":170,"kcal":101,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"393","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/sledzik_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"1","da_rodzaj":"","da_nazwa":"\u015aledzik","da_opis":"\u015aledzik w marynacie z dodatkiem mandarynek","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"16,00","cena":"16,00","da_czas":"15","waga":180,"kcal":260,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"394","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/tatar_wolowy_091_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"1","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Tatar wo\u0142owy","da_opis":"Tatar wo\u0142owy","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"32,00","cena":"32,00","da_czas":"15","waga":170,"kcal":175,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"395","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/carpaccio_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"1","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Carpaccio z pol\u0119dwicy wo\u0142owej","da_opis":"Carpaccio z pol\u0119dwicy wo\u0142owej z rukol\u0105 i kaparami","da_srednia":"0.00","do_podst":["z sosem Vinegrette"],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"25,00","cena":"25,00","da_czas":"10","waga":150,"kcal":150,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"396","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/matiasy_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"1","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Matiasy","da_opis":"Matiasy marynowane z papryka i cebul\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"15,00","cena":"15,00","da_czas":"10","waga":150,"kcal":239,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"397","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/flaki_102_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"2","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Flaczki wo\u0142owe","da_opis":"Flaczki wo\u0142owe w rosole","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":["z chlebem z ziarnami"],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"15","waga":250,"kcal":90,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"398","da_uz_id":"7","da_foto":"7\/zurek_118_m.jpg","da_gdzie":"Pod Platanem","da_kategoria":"2","da_rodzaj":"","da_nazwa":"\u017burek staropolski","da_opis":"\u017burek staropolski z jajkiem i kie\u0142basa wiejsk\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"10","waga":250,"kcal":325,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"399","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/koktajl_z_melona_0822_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"Koktajle","da_nazwa":"Koktajl z melona","da_opis":"Koktajl z melona","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"17,00","cena":"17,00","da_czas":"0","waga":0,"kcal":0,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"400","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/koktajl_z_pietruszki_0843_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"Koktajle","da_nazwa":"Koktajl z pietruszki","da_opis":"Koktajl z pietruszki","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"12,00","cena":"12,00","da_czas":"0","waga":0,"kcal":0,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"401","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/lemoniada_truskawkowa_1025_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Lemoniada truskawkowa","da_opis":"Lemoniada truskawkowa","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"0","waga":0,"kcal":0,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"402","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/lemoniada_ogorkowa_1088_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Lemoniada og\u00f3rkowa","da_opis":"Lemoniada og\u00f3rkowa","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"0","waga":0,"kcal":0,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"403","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/sok_grejpfrutowy_swiezy_0793_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Sok grejpfrutowy","da_opis":"\u015awie\u017co wyciskany sok z grejpfruta","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"14,00","cena":"14,00","da_czas":"0","waga":0,"kcal":0,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"404","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/sok_pomaranczowy_swiezy_0787_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Sok pomara\u0144czowy","da_opis":"\u015awie\u017co wyciskany sok z pomara\u0144czy","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"14,00","cena":"14,00","da_czas":"0","waga":0,"kcal":0,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"405","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/smoothie truskawkowe_0968_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Smoothie truskawkowe","da_opis":"Smoothie truskawkowe","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"15,00","cena":"15,00","da_czas":"0","waga":0,"kcal":0,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"406","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/smoothie_mango_0899_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Smoothie mango","da_opis":"Smoothie mango","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"18,00","cena":"18,00","da_czas":"0","waga":0,"kcal":0,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"407","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/kawa_czarna_0750_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Kawa czarna","da_opis":"Kawa czarna z ekspresu","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"6,00","cena":"6,00","da_czas":"10","waga":150,"kcal":3,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"408","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/kawa_espresso_0704_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Kawa espresso","da_opis":"Kawa espresso","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"7,00","cena":"7,00","da_czas":"10","waga":40,"kcal":1,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"409","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/kawa_latte_0595_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Kawa latte machiatto","da_opis":"Kawa latte machiatto - z syropem","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"10","waga":120,"kcal":2,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"410","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/kawa_po_wiedensku_1167_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Kawa po wiede\u0144sku","da_opis":"Kawa z Adwokatem i bit\u0105 \u015bmietan\u0105","da_srednia":"0.00","do_podst":["",""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"10","waga":200,"kcal":194,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"411","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/kawa_z_mlekiem_0699_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"7","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Kawa z mlekiem","da_opis":"Kawa z mlekiem","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"6,00","cena":"6,00","da_czas":"10","waga":150,"kcal":32,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"412","da_uz_id":"15","da_foto":"0\/zywiec1_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Piwo \u017bywiec","da_opis":"Piwo \u017bywiec butelkowe 0,5 l","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"8,00","cena":"8,00","da_czas":"5","waga":500,"kcal":245,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"413","da_uz_id":"15","da_foto":"0\/zywiec_logo_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Piwo \u017bywiec","da_opis":"Piwo \u017bywiec butelkowe 0,3 l","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"6,00","cena":"6,00","da_czas":"5","waga":300,"kcal":147,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"414","da_uz_id":"15","da_foto":"0\/heineken_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Piwo Heineken","da_opis":"Piwo Heineken butelkowe 0,5 l","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"8,00","cena":"8,00","da_czas":"5","waga":500,"kcal":175,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"415","da_uz_id":"15","da_foto":"0\/heineken_03_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Piwo Heineken","da_opis":"Piwo Heineken butelkowe 0,3 l","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"6,00","cena":"6,00","da_czas":"5","waga":300,"kcal":105,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"416","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/wsciekly_pies_1099_2_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"Shoty","da_nazwa":"W\u015bciek\u0142y pies","da_opis":"W\u00f3dka z sokiem i pieprzem w kieliszku 50 ml","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"10,00","cena":"10,00","da_czas":"10","waga":0,"kcal":0,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"417","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/hrabia_malinowski_1148_1_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"Shoty","da_nazwa":"Hrabia malinowski","da_opis":"W\u00f3dka z sokiem malinowym w sze\u015bciu kieliszkach (6 x 25 ml)","da_srednia":"0.00","do_podst":[""],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"25,00","cena":"25,00","da_czas":"15","waga":150,"kcal":330,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"418","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/ballantines_na_malinach_1035_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Ballantine's na malinach","da_opis":"Ballantine's na \u015bwie\u017cych malinach","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"22,00","cena":"22,00","da_czas":"15","waga":0,"kcal":0,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"419","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/pina_colada_1175_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Pina Colada","da_opis":"Pina Colada","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"17,00","cena":"17,00","da_czas":"15","waga":0,"kcal":0,"ud0_da_lubi":"0"},{"da_id":"420","da_uz_id":"15","da_foto":"15\/truskawkowa_margerita_0961_m.jpg","da_gdzie":"Kresowianka","da_kategoria":"8","da_rodzaj":"","da_nazwa":"Truskawkowa Margarita","da_opis":"Truskawkowa Margarita","da_srednia":"0.00","do_podst":[],"do_wariant":[],"do_wariant_lista1":[],"do_wariant_lista2":[],"do_dodat":[],"alergeny":[],"cena_podst":"16,00","cena":"16,00","da_czas":"15","waga":0,"kcal":0,"ud0_da_lubi":"0"}]
,"next":1000,"total":419,"batches":1,"currentBatch":1}</string>

</resources>


